<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="495f22292688acea8c30ad6ad16b09d3" category="summary">Sie können das VM-Collector-Skript Migration Advisor oder RVTools verwenden, um Ihre aktuellen VM-Konfigurationen zu erfassen. Wir empfehlen die Verwendung des VM-Collector-Skripts Migration Advisor, da es sowohl VM-Konfigurations- als auch Performance-Daten für den genauesten Plan erfasst.</block>
  <block id="c423127be094663f098066c3efa8a37a" category="open-title">Verwenden Sie das Migrationberater VM-Collector-Skript</block>
  <block id="e7bc9976408bfbd315fb5cead8d7c4e2" category="paragraph">Das VM-Collector-Skript des NetApp Migrationsberaters erfasst VM-Konfigurationsinformationen aus Ihrem vCenter, ähnlich wie RVTools die aktuellen VM-Leistungsdaten erfasst, um tatsächliche Lese- und Schreib-IOPS und Durchsatzstatistiken bereitzustellen.</block>
  <block id="008d8f4c73b65286fe403c16e1624b81" category="paragraph">Sie müssen den Migrationsberater starten, um das Migrationberater VM-Collector-Skript aus dem Codebox-Fenster zu kopieren.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Bevor Sie beginnen</block>
  <block id="e1d2996b93191c5688a74299834edf26" category="paragraph">Das System, auf dem Sie das Collector-Skript ausführen, muss die folgenden Anforderungen erfüllen:</block>
  <block id="0c4645754fcdfe7cca6f59f6d9404062" category="inline-link">Microsoft PowerShell Dokumentation</block>
  <block id="c4b8ed9b28e6ddd2c9ef5d29cea79093" category="list-text">Microsoft PowerShell 7.0 oder höher muss installiert sein. Weitere Informationen finden Sie im<block ref="3bcd12783e3a1f59d5d004057b3692c3" category="inline-link-rx"></block> , wenn Sie PowerShell installieren müssen.</block>
  <block id="0d5127f7ee302061e40242ba37db8061" category="inline-link">VMware PowerCLI-Dokumentation</block>
  <block id="2a90e2cfe9bf4b6ecdc1218b5e9e89ce" category="list-text">VMware PowerCLI muss installiert sein. Weitere Informationen finden Sie im<block ref="ff5166a0861cd610082cc0f8476803ff" category="inline-link-rx"></block> , wenn Sie PowerCLI installieren müssen.</block>
  <block id="e6137ecdf6ebd5bc847812c9dbb3684e" category="list-text">Die SSL-Zertifikatsprüfung muss deaktiviert sein.</block>
  <block id="d334c68ce1d93dc967147b543a0f7eb5" category="list-text">PowerShell muss die Ausführung nicht signierter Skripte zulassen.</block>
  <block id="3650e2eb7f7794332db7036831f768dd" category="paragraph">Beachten Sie, dass Sie, wenn Sie langfristige Statistiken aus Ihren VMs erfassen möchten (Tagesstatistiken), in der vSphere-Managementkonsole (VMware-Managementumgebung) die Statistikebene 3 oder höher aktiviert haben müssen.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Schritte</block>
  <block id="7733cfea4c10d8edbae71f745c8adcc4" category="list-text">Wählen Sie *Create a New Deployment Plan*, wählen Sie die Option *Use the Migration Advisor VMware Data Collector* und wählen Sie *Next* aus.</block>
  <block id="7797697bf5f4b38c4de3f12c9a5194ac" category="paragraph">Die Seite *Prepare for VMware Cloud on AWS Migration* wird angezeigt.</block>
  <block id="f383f073a6edf7564d29459bef094282" category="inline-image-macro">Die Download-Schaltfläche</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">Die Schaltfläche „Kopieren“</block>
  <block id="219834f22347449944becd8d5c8939be" category="list-text">Wählen Sie im Codebox-Fenster entweder aus <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> , um das Migrations Advisor VM Collector-Skript (mit dem Namen "list-vms.ps1") auf dem Zielsystem zu speichern, oder wählen Sie aus <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> , um das Skript zu kopieren, damit Sie es auf das entsprechende System einfügen können.</block>
  <block id="05e3a2cbedde64e89634c5de47649970" category="list-text">Führen Sie diese Schritte aus, um die Konfigurationen Ihrer aktuellen VMs zu erfassen:</block>
  <block id="35fc8aad1c96a506870619b99b225bd3" category="list-text">Melden Sie sich beim System an, auf dem Sie den Data Collector heruntergeladen haben, auf dem PowerShell und PowerCLI installiert sind.</block>
  <block id="ea290aa0b4fc7a1e5e3a3d4108b40f29" category="list-text">Stellen Sie eine Verbindung zu Ihrem VMware vCenter-Server her, indem Sie den folgenden Befehl ausführen:</block>
  <block id="8283e4c9758f438b06e1efdea761629b" category="paragraph">Ersetzen Sie &lt;server_IP&gt; durch die IP-Adresse oder den Hostnamen Ihres VMware-Servers.</block>
  <block id="5976be1a3647c1d1d6df4ce77cd4c6de" category="paragraph">Wo?</block>
  <block id="f463cab33838fd5d10abccaf72330f35" category="list-text">*True* erfasst IOPS und Durchsatzdaten für die letzten 24 Stunden in 5-Minuten-Intervallen</block>
  <block id="14b13715e39f4ef8d6e21c37afc154b7" category="list-text">*False* erfasst IOPS und Durchsatzdaten für die letzten 1 Stunde mit Intervallen von 20 Sekunden.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Ergebnis</block>
  <block id="1638657861eed27566f94f3aac3cd641" category="paragraph">Das Skript gibt eine CSV-Datei mit dem Namen im aktuellen Arbeitsverzeichnis aus<block ref="d79e984209d9daa189a55436e4ddcc1c" prefix=" " category="inline-code"></block> . Die CSV-Datei enthält eine Liste aller VMs und ihrer Eigenschaften sowie deren IOPS- und Durchsatzdaten.</block>
  <block id="3f8f9b99b287380b37d3886a9f7e40f7" category="open-title">Verwenden Sie die RVTools-Software</block>
  <block id="18498b95c15ee1034dbf55a71b7c7b9d" category="paragraph">RVTools ist eine Windows-Anwendung, die mit vCenter und ESX-Server (5.x bis 8.0) interagiert, um Informationen über Ihre virtuellen VMware-Umgebungen zu erfassen. Es sammelt Informationen über VMs, CPU, Arbeitsspeicher, Festplatten, Cluster, ESX Hosts, Datastores und vieles mehr. Sie können diese Informationen zur Verwendung mit dem Migrationsberater in eine xlsx-Datei exportieren.</block>
  <block id="344899ab535d99090285d73527e8b852" category="inline-link">Erfahren Sie mehr über RVTools</block>
  <block id="5525d9548d578c70365c720a2035b2fa" category="inline-link">RVTools-Website</block>
  <block id="93768280696f91c787d919221b25e927" category="list-text">Starten Sie RVTools, und melden Sie sich beim Ziel-vCenter-Server an.</block>
  <block id="1121913c71bf9c4dfefecfd1802408c4" category="paragraph">Dadurch werden Informationen über diesen vCenter-Server erfasst.</block>
  <block id="418e7e2732f5b077d0a55b9086325810" category="list-text">Exportieren Sie Ihre VMware-Informationen in eine xlsx- oder xls-Datei.</block>
  <block id="1abe5a39abd90cfac9ffa06b90b781c1" category="inline-link">RVTools-Dokumentation</block>
  <block id="67ec8486a529d78b43140379c2ad7aff" category="paragraph">Die xlsx- oder xls-Datei mit Ihren Ergebnissen wird in Ihrem Arbeitsverzeichnis gespeichert.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Was kommt als Nächstes?</block>
  <block id="a178c2b3af2dda868c902f74b1f1d2a0" category="inline-link-macro">Erstellen eines Implementierungsplans mithilfe des Migrationsberaters</block>
  <block id="a409bb04787a5ddb8911b653d035c75e" category="summary">Nach der Implementierung eines FSX für ONTAP-Filesystems müssen Sie dieses System mit Ihrer VMware Cloud on AWS-Infrastruktur verbinden. Das SDDC bietet Netzwerkoptionen zur Verbindung mit dem Filesystem FSX for ONTAP mithilfe der VPC-Peering-Funktion zur Erweiterung der Netzwerkkonnektivität zu den externen NFS-Storage-Volumes.</block>
  <block id="07413029412abf4b07d59a7418a48d98" category="doc">Verbinden Sie Ihre FSX for ONTAP-Dateisysteme mit VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="ff8452c1f30c7c23563874f41490c4aa" category="paragraph">Nach der Implementierung von FSX for ONTAP-Filesystemen müssen Sie dieses System mit Ihrer VMware Cloud on AWS-Infrastruktur verbinden. Das softwaredefinierte Datacenter (SDDC) bietet Netzwerkoptionen zur Verbindung mit dem Filesystem FSX for ONTAP mithilfe von VPC Peering-Funktion zur Erweiterung der Netzwerkverbindung zu den externen NFS-Storage-Volumes.</block>
  <block id="36789903991e7a805b64dce62ee3cb41" category="inline-link">Details finden Sie in der Dokumentation zu Amazon VPC Peering</block>
  <block id="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="paragraph"><block ref="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35e4dc1372c9892d7d45c118016255bf" category="paragraph">Das folgende Diagramm zeigt, wie VPC-Peering verwendet wird, um AZ-SDDC-Cluster (Single Availability Zone) mit FSX für ONTAP-Single-AZ-Implementierungen zu verbinden.</block>
  <block id="40c5156ee08f8bf4b4ba3c18de0844d9" category="inline-image-macro">Ein Diagramm, das zeigt, wie VPC-Peering für die Verbindung von Single-AZ-SDDC-Clustern mit FSX für ONTAP-Single-AZ-Implementierungen verwendet wird.</block>
  <block id="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="paragraph"><block ref="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="doc">Stellen Sie das empfohlene FSX für ONTAP-Dateisystem bereit</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="list-title">Anforderungen</block>
  <block id="7e1f47394f042a5680b207362e9dbb16" category="list-text">Sie müssen VMware Cloud on AWS Software-Defined Datacenter (SDDC) Version 1.20 oder höher verwenden, um FSX for ONTAP-Filesysteme zu implementieren.</block>
  <block id="3cc79e4bc7d6bf8c61765b69d71a1967" category="list-text">Sie dürfen das Filesystem FSX für ONTAP nicht in derselben VPC bereitstellen, die während der SDDC-Implementierung verwendet wurde. Stattdessen müssen Sie es in einer neuen Amazon VPC implementieren, um die Integration von VMware Cloud on AWS mit Amazon FSX for NetApp ONTAP zu ermöglichen.</block>
  <block id="4c140f9dee411d36eaecae373e42714d" category="list-text">Sie müssen das Filesystem FSX für ONTAP in derselben AWS-Region wie Ihr SDDC bereitstellen.</block>
  <block id="83485d5de9840078428e4e90581100d8" category="list-text">Wählen Sie unten auf der Seite *Prüfplan* *deploy* aus, und die Seite Erstellen eines FSX für ONTAP-Dateisystem wird angezeigt.</block>
  <block id="c62464e42e0351f87df4c1af5e9e9eae" category="paragraph">Die meisten Felder, die Ihr FSX für ONTAP-Dateisystem definieren, werden basierend auf den von Ihnen angegebenen Informationen ausgefüllt, aber es gibt ein paar Felder, die Sie auf dieser Seite ausfüllen müssen.</block>
  <block id="132fcccbd763cde9c55e108cdadfd0fd" category="inline-link">Sehen Sie, was diese beiden Optionen bieten</block>
  <block id="fd2398aa4da3ccd407e0f45bfe6e2c78" category="paragraph">Sie können die Option schnell erstellen oder Erweitert erstellen verwenden. Advanced Create bietet einige zusätzliche Speicherparameter, die Sie anpassen können.<block ref="58902a26384717a6f0eddfec6bc4cb67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6067baf4cdc27f6050d51b12f15fc3e1" category="list-text">*Dateisystemname*: Geben Sie den Namen ein, den Sie für dieses Dateisystem FSX for ONTAP verwenden möchten.</block>
  <block id="359e1e6f7c29e9b4dac5878404beab8e" category="list-text">*Tags*: Optional können Sie Tags hinzufügen, um dieses FSX für ONTAP Dateisystem zu kategorisieren.</block>
  <block id="f6da2acef7db3c4a718d343f3dfe3c4c" category="list-text">Geben Sie im Abschnitt „Netzwerk und Sicherheit“ die folgenden Informationen ein:</block>
  <block id="7d41d89314fd1a2df6210e91f6da55a7" category="list-text">*Region &amp; VPC*: Wählen Sie die Region und die VPC, wo das Dateisystem FSX for ONTAP bereitgestellt wird.</block>
  <block id="d7b999322a22682588eba6652df7e969" category="list-text">*Sicherheitsgruppe*: Wenn Sie die Option *Advanced create* verwenden, können Sie die Standardsicherheitsgruppe für das FSX für ONTAP VPC auswählen, so dass der gesamte Verkehr auf das FSX für ONTAP Dateisystem zugreifen kann.</block>
  <block id="955565afef9175d40dc796c8c08484e8" category="paragraph">Sie können eine eingehende Regel hinzufügen, die einschränkt, welche anderen AWS-Services auf das Filesystem FSX für ONTAP zugreifen können. Dadurch wird die Anzahl der offenen Services blockiert. Die Mindestports und Protokolle sind:</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protokolle</block>
  <block id="407c4e9fac86b98147da49acd4fa0d01" category="cell">Ports</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Zweck</block>
  <block id="c9767dc9dfe4c81c0ae4626b21acfc43" category="cell">TCP, UDP</block>
  <block id="698d51a19d8a121ce581499d7b701668" category="cell">111</block>
  <block id="14c91204084503a0837bfc6026505f24" category="cell">Portmapper (zur Aushandlung der in NFS-Anfragen verwendeten Ports)</block>
  <block id="6a10bbd480e4c5573d8f3af73ae0454b" category="cell">635</block>
  <block id="28aac0c74eeebdce14ab7aaa4c92bc47" category="cell">NFS-Mountd (erhält NFS-Mount-Anfragen)</block>
  <block id="06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe" category="cell">2049</block>
  <block id="2f29fc667dc3fa4319c22fdf48b5f753" category="cell">NFS-Netzwerkverkehr</block>
  <block id="ee0e95249268b86ff2053bef214bfeda" category="cell">4045</block>
  <block id="fefb6f2f5d7131cf5e8b738af973a786" category="cell">Network Lock Manager (NLM, lockd) – verarbeitet Sperranforderungen.</block>
  <block id="354ac345fd8c6d7ef634d9a8e3d47b83" category="cell">4046</block>
  <block id="9d9e7ba9dfdb9531592447525b1f1fc8" category="cell">Network Status Monitor (NSM, statd) - benachrichtigt NFS-Clients über Neustarts des Servers für das Sperrmanagement.</block>
  <block id="77fbffa5b3d67799f982e68e437e610d" category="list-text">*Verfügbarkeitszone*: Wählen Sie die Verfügbarkeitszone und das Subnetz aus.</block>
  <block id="efb5e91db292426d0c09add167e46888" category="paragraph">Sie sollten dieselbe Verfügbarkeitszone auswählen, in der Ihr VMware SDDC implementiert ist, wenn Sie Kosten für AZ-übergreifenden Datenverkehr vermeiden möchten.</block>
  <block id="fb26b856306fb38ef6265197eb53ecb2" category="list-text">*Verschlüsselung*: Wenn Sie die Option *Advanced create* verwenden, können Sie den Namen des AWS-Verschlüsselungsschlüssels aus der Dropdown-Liste auswählen.</block>
  <block id="edc4d6e9343c85d6c3cd73aa547319dc" category="list-text">*Datastore Access Control*: Bei Verwendung der Option *Advanced create* können Sie auswählen, ob alle Hosts auf die Datastores zugreifen können oder ob nur bestimmte vSphere Cluster Nodes in einem bestimmten Subnetz auf die Datastores zugreifen können.</block>
  <block id="8692762c0d29157bc5211825fc73a10b" category="list-text">Geben Sie im Abschnitt „Dateisystemdetails“ die folgenden Informationen ein:</block>
  <block id="b457a49b2162fbe7cc5f769e85b880b9" category="list-text">*ONTAP Credentials*: Geben Sie das ONTAP-Passwort ein und bestätigen Sie es.</block>
  <block id="b976bad24e9b592d64259244c102d9fd" category="list-text">*Speicher-VM-Anmeldeinformationen* (nur Advanced create): Geben Sie das Passwort für die Speicher-VM ein und bestätigen Sie es. Das Kennwort kann spezifisch für dieses Dateisystem sein, oder Sie können dasselbe Kennwort verwenden, das für die ONTAP-Anmeldeinformationen eingegeben wurde.</block>
  <block id="08e34c2ea7e908b280b051fe362e2321" category="list-text">Im Abschnitt *Zusammenfassung* können Sie die FSX für ONTAP Dateisystem- und Datastore-Konfiguration anzeigen, die der VMware Migration Advisor basierend auf Ihren Informationen entwickelt hat.</block>
  <block id="4a35c02d3fb3149532246a286cc9491f" category="list-text">Wählen Sie *Erstellen*, um das FSX für ONTAP-Dateisystem bereitzustellen. Dieser Vorgang kann bis zu 2 Stunden dauern.</block>
  <block id="3ee808c6bed6c3cca6d6a6643ba08c89" category="paragraph">Optional können Sie im Codebox-Fenster *Redirect to CloudFormation* auswählen, um das Dateisystem mit einem CloudFormation-Stack zu erstellen.</block>
  <block id="8a17abf71adea43d22ac172f424f4140" category="paragraph">In beiden Fällen können Sie den Erstellungsfortschritt in CloudFormation überwachen.</block>
  <block id="af48fc2e1e9f5e62213f21a797f40b49" category="paragraph">Das Dateisystem FSX für ONTAP wird bereitgestellt.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Holen Sie sich Hilfe</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Erhalten Sie Support für FSX für ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX für ONTAP</block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Nutzen Sie die unten beschriebenen Support-Optionen, um technischen Support für Workload Factory und seine Storage-Lösungen und -Services zu erhalten.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Nutzen Sie Self-Support-Optionen</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Diese Optionen sind kostenlos verfügbar, 24 Stunden am Tag, 7 Tage die Woche:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Dokumentation</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Wissensdatenbank</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communitys</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Erstellen Sie einen Fall mit dem NetApp Support</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Zusätzlich zu den oben genannten Self-Support-Optionen können Sie gemeinsam mit einem NetApp Support-Experten eventuelle Probleme nach der Aktivierung des Supports beheben.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Bevor Sie beginnen</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie sich für Support registrieren</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Wählen Sie auf der Seite *Ressourcen* eine der verfügbaren Optionen unter Technischer Support:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Wählen Sie *Rufen Sie uns an*, wenn Sie mit jemandem am Telefon sprechen möchten. Sie werden zu einer Seite auf netapp.com weitergeleitet, auf der die Telefonnummern aufgeführt sind, die Sie anrufen können.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Wählen Sie *Fall erstellen*, um ein Ticket mit einem NetApp-Supportspezialisten zu öffnen:</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service*: Wählen Sie *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Case Priority*: Wählen Sie die Priorität für den Fall, der niedrig, Mittel, hoch oder kritisch sein kann.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Wenn Sie weitere Informationen zu diesen Prioritäten wünschen, bewegen Sie den Mauszeiger über das Informationssymbol neben dem Feldnamen.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Problembeschreibung*: Geben Sie eine detaillierte Beschreibung Ihres Problems an, einschließlich aller anwendbaren Fehlermeldungen oder Fehlerbehebungsschritte, die Sie durchgeführt haben.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Zusätzliche E-Mail-Adressen*: Geben Sie zusätzliche E-Mail-Adressen ein, wenn Sie jemand anderes auf dieses Problem aufmerksam machen möchten.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Anhang (optional)*: Laden Sie bis zu fünf Anhänge nacheinander hoch.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Anhänge sind auf 25 MB pro Datei begrenzt. Folgende Dateierweiterungen werden unterstützt: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx und csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Screenshot aus dem Formular „Create a Case“, in dem Sie einen Case beim NetApp Support erstellen können</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Nachdem Sie fertig sind</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Es wird ein Popup-Fenster mit der Support-Fallnummer angezeigt. Ein NetApp Support-Experte prüft Ihren Fall und macht Sie umgehend mit.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Um eine Historie deiner Support-Fälle anzuzeigen, kannst du *Einstellungen &gt; Chronik* auswählen und nach Aktionen mit dem Namen „Support-Case erstellen“ suchen. Mit einer Schaltfläche ganz rechts können Sie die Aktion erweitern, um Details anzuzeigen.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Es ist möglich, dass beim Versuch, einen Fall zu erstellen, möglicherweise die folgende Fehlermeldung angezeigt wird:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">„Sie sind nicht berechtigt, einen Fall für den ausgewählten Service zu erstellen.“</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Verwenden Sie den Chat im Produkt</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Übermitteln Sie einen nicht-technischen Case unter<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Managen Ihrer Support-Cases (Vorschau)</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">Case Management ist als Vorschau verfügbar. Wir planen, diese Erfahrungen weiter zu verbessern und in zukünftigen Versionen Verbesserungen hinzuzufügen. Bitte senden Sie uns Ihr Feedback über den Product-Chat.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Beachten Sie Folgendes:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Das Case-Management-Dashboard oben auf der Seite bietet zwei Ansichten:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">Die Ansicht auf der linken Seite zeigt die Gesamtzahl der Fälle, die in den letzten 3 Monaten durch das von Ihnen angegebene NSS-Benutzerkonto eröffnet wurden.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">Die Ansicht auf der rechten Seite zeigt die Gesamtzahl der in den letzten 3 Monaten auf Unternehmensebene eröffneten Fälle basierend auf Ihrem NSS-Benutzerkonto an.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Die Ergebnisse in der Tabelle geben die Fälle in Bezug auf die ausgewählte Ansicht wieder.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Sie können interessante Spalten hinzufügen oder entfernen und den Inhalt von Spalten wie Priorität und Status filtern. Andere Spalten bieten nur Sortierfunktionen.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Weitere Informationen erhalten Sie in den Schritten unten.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Auf Fallebene bieten wir die Möglichkeit, Fallnotizen zu aktualisieren oder einen Fall zu schließen, der sich noch nicht im Status „Geschlossen“ oder „Geschlossen“ befindet.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Ändern Sie optional die in der Tabelle angezeigten Informationen:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Wählen Sie unter *Vorgänge der Organisation* *Ansicht* aus, um alle mit Ihrem Unternehmen verbundenen Fälle anzuzeigen.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Ändern Sie den Datumsbereich, indem Sie einen genauen Datumsbereich oder einen anderen Zeitrahmen auswählen.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Ein Screenshot der Option über der Tabelle auf der Seite Case Management, mit der Sie einen genauen Datumsbereich oder die letzten 7 Tage, 30 Tage oder 3 Monate auswählen können.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtern Sie den Inhalt der Spalten.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Ein Screenshot der Filteroption in der Spalte Status, in dem Sie Fälle filtern können, die einem bestimmten Status entsprechen, z. B. aktiv oder Geschlossen.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Das Plus-Symbol, das in der Tabelle angezeigt wird</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Ändern Sie die Spalten, die in der Tabelle angezeigt werden, indem <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Sie die Spalten auswählen und dann auswählen, die Sie anzeigen möchten.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Ein Screenshot mit den Spalten, die Sie in der Tabelle anzeigen können.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Ein Symbol mit drei Punkten, das in der letzten Spalte der Tabelle angezeigt wird</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Managen Sie einen bestehenden Fall, indem <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Sie eine der verfügbaren Optionen auswählen:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Fall anzeigen*: Vollständige Details zu einem bestimmten Fall anzeigen.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aktennotizen aktualisieren*: Geben Sie zusätzliche Details zu Ihrem Problem an oder wählen Sie *Dateien hochladen*, um maximal fünf Dateien anzuhängen.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fall schließen*: Geben Sie Einzelheiten darüber an, warum Sie den Fall schließen und wählen Sie *Fall schließen*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Aktionen zeigt, die Sie nach Auswahl des Menüs in der letzten Spalte der Tabelle durchführen können.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link">Hier</block>
  <block id="8209a613eadf680eb0da074479c79a0b" category="section-title">Erstellen Sie einen Implementierungsplan basierend auf einer lokalen vSphere-Umgebung</block>
  <block id="c9ff8945d5f4f913ea03f4ded22549da" category="paragraph">Sie können Ihre aktuellen Konfigurationen von Virtual Machines in lokalen vSphere-Umgebungen auf Virtual Machines in VMware Cloud on AWS migrieren und die benutzerdefinierten Amazon FSX for NetApp ONTAP-Dateisysteme als externe Datastores verwenden.</block>
  <block id="e7864d4b66ace757c2a108b5b0e4db3e" category="list-text">Wählen Sie *Use the Migration Advisor VMware Data Collector* aus, um die .csv-Datei zu verwenden, die Sie mit dem VMware Data Collector erstellt haben.</block>
  <block id="df5b6541eb8d439f6dc76a16fe960915" category="list-text">Wählen Sie *Verwenden Sie RVTools*, um die .xlsx-Datei zu verwenden, die Sie mit RVTools erstellt haben.</block>
  <block id="587a30d8155d9c5303442e11e5e9efd7" category="paragraph">Die Seite „Vorbereitung für VMware Cloud Onboarding“ wird angezeigt.</block>
  <block id="d762f74fe1a7fc0e27c55a560adb618a" category="inline-image-macro">Die Schaltfläche „Hochladen“</block>
  <block id="743535db86e8f679fc605a77ecbf0ca2" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _VM-Konfiguration hochladen_ die Datei aus <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> , die Sie verwenden möchten.</block>
  <block id="f1199435711bc45d8683750f770d5c15" category="list-text">Wählen Sie die .csv-Datei aus, wenn Sie den VM-Collector des Migrationsberaters verwenden.</block>
  <block id="27251bcadd79e3fd1a18ec89ac447679" category="list-text">Wählen Sie die .xlsx-Datei aus, wenn Sie RVTools verwenden.</block>
  <block id="2e2ed307f4257994c4b8559cf9d7b08d" category="paragraph">Der Abschnitt „VM-Zusammenfassung“ wird aus der Bestandsdatei ausgefüllt, um die Anzahl der VMs und die gesamte Storage-Kapazität wiederzugeben.</block>
  <block id="3d8f99409368ebf501d582ae12ca2f27" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _VM-Bestandsaufnahme Überlegungen_ die Optionen aus, um die Liste der VMs zu filtern, die Sie migrieren möchten.</block>
  <block id="06d3c6072e68b5d0d41062b66737b7e6" category="list-text">*Betrachten Sie VMs*: Geben Sie an, welche VMs basierend auf ihrem Betriebszustand aus der .csv-Datei extrahiert werden. Sie können alle VMs oder nur die VMs aktivieren, deaktivieren oder suspendiert.</block>
  <block id="edbd0792b525368441c58f7092b26053" category="list-text">*Zu berücksichtigende VM-Speicherung*: Wählen Sie aus, ob die für jede einbezogene VM erstellten Datenspeicher auf der Grundlage ihrer aktuell verwendeten Größe (empfohlen) oder ihrer bereitgestellten Größe dimensioniert sind.</block>
  <block id="5137ca074fe20694559457d4589ea3cb" category="paragraph">Die externen Datastores werden mit Amazon FSX für NetApp ONTAP-Dateisystemvolumes implementiert.</block>
  <block id="27fb8be12e3cea936186504383e63a1d" category="list-text">*Zu berücksichtigende VM-Arbeitsspeicher*: Wählen Sie aus, ob der für jede eingeordnete VM zugewiesene Speicher auf der Grundlage ihrer aktuell genutzten Größe (empfohlen) oder ihrer bereitgestellten Größe dimensioniert ist.</block>
  <block id="e269405b2917ada078ab1e21aea949ab" category="list-text">Geben Sie im Abschnitt „_VMware Cloud on AWS Deployment Configuration_“ Details zur erforderlichen VMware Cloud on AWS-Konfiguration ein.</block>
  <block id="4db1f12ab10efa83baa889c794b5d44f" category="list-text">*Region*: Wählen Sie die Region aus, in der die VMs und Amazon FSX for NetApp ONTAP-Dateisysteme bereitgestellt werden sollen.</block>
  <block id="56d2a3933360986a83fe1eebbddbbe4d" category="paragraph">Um eine optimale Performance und Kosteneffizienz zu erzielen, ist dies in der Regel die gleiche Region, in der das vorhandene VMware Cloud on AWS SDDC implementiert wird.</block>
  <block id="6b8da9378d031990b64af03c75893aa3" category="list-text">*VM Estimated Performance Requirements*: Diese Option ist nur bei Verwendung von RVTools verfügbar. Der VM-Collector Migration Advisor erfasst diese Informationen aus Ihrer Umgebung. Geben Sie die folgenden durchschnittlichen Performance-Parameter pro Virtual Machine an, die Sie auf Ihre neu zu implementierenden VMs anwenden möchten:</block>
  <block id="ed14429e797a847f497a533ac4d3ae54" category="list-text">*Durchschnittliche IOPS pro VM*: Geben Sie die Anzahl der für Ihre Dateisysteme erforderlichen IOPS ein. Wenn Sie sich nicht sicher sind, können Sie den Standardwert von 3 IOPS pro gib SSD-Speicher für Amazon FSX für ONTAP-Dateisysteme verwenden. Wenn Sie beispielsweise 2,000 gib Kapazität bereitstellen, wird dies auf 6,000 IOPS übersetzt. Wir empfehlen, zunächst mit einer kleineren IOPS-Einstellung zu beginnen. Sie können die bereitgestellten SSD-IOPS erhöhen, nachdem das Filesystem beim Migrieren oder Einsetzen von Workloads erstellt wurde.</block>
  <block id="35c06a302c6771923f1bf0ae87021382" category="list-text">*Durchschnittliche I/O-Blockgröße*: Die Größe jedes Blocks mit Lese- oder Schreibvorgängen. Die Standardgröße beträgt 4 KB. Bei umfangreichen sequenziellen Lese- und Schreib-Workloads ist eine größere Blockgröße möglicherweise besser. Eine kleinere Blockgröße bietet möglicherweise bessere Performance bei Workloads, die kleine zufällige Schreibvorgänge auf wenige Dateien oder große Dateien ausführen.</block>
  <block id="671f570e3ea106a7c662d27393517d77" category="list-text">*Durchschnittliches Schreibverhältnis*: Der Prozentsatz der Operationen, die Schreibvorgänge für Ihre Workloads sind. Das Standardverhältnis beträgt 30 % Schreibvorgänge und 70 % Lesevorgänge.</block>
  <block id="8cee69b8c05f31ed2796e76723e0346d" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _Überlegungen zur VM-Storage-Kapazität_ aus einigen Storage-Optionen aus.</block>
  <block id="0c47db7e17a6772593257a96d46f5cef" category="list-text">*Reserveprozentsatz*: Geben Sie den Prozentsatz des Kapazitätswachstums ein, der der Kapazität für Ihre FSX for ONTAP-Dateisysteme hinzugefügt wird.</block>
  <block id="aebce73a3f5f4b5eb62667bc03380901" category="paragraph">Beachten Sie, dass bei einer Auswahl von weniger als 20 % keine Volume-Snapshots zum Schutz und für langfristige Backups erstellt werden können.</block>
  <block id="b861243dc465efb48d26f7b08e8092dd" category="list-text">Wählen Sie *Next* und die Seite „VMware Cloud on AWS Node Configuration“ wird angezeigt.</block>
  <block id="eb45b66ef322066cb931c800b0ff5a5d" category="paragraph">Auf dieser Seite können Sie die VMware Cloud auf AWS Cluster-Konfiguration anhand einer Analyse der geschätzten Einsparungen und des empfohlenen Node-Typs definieren. Sie können Folgendes konfigurieren:</block>
  <block id="c89e6e0aa2bb09c1d7b8e38b112b33e1" category="list-text">*VSAN-Architektur*: Wählen Sie aus, ob Sie die vSAN Express Storage Architecture (ESA) oder die vSAN Original Storage Architecture (OSA) verwenden möchten.</block>
  <block id="74ea3f5cdcbfe5071a021f2bcbcf8f1d" category="list-text">RAID-1 (FTT 1): Besteht aus einer exakten Kopie (oder Spiegelung) eines Datensatzes auf 2 oder mehr Festplatten.</block>
  <block id="afd103de82421fcd40e3a247053edca8" category="list-text">RAID-5 (FTT 1): Besteht aus Striping auf Blockebene mit verteilter Parität. Die Paritätsinformationen werden auf 3 oder mehr Laufwerken verteilt und können dem Ausfall einer Festplatte standhalten.</block>
  <block id="540c7a94a98b70d6ef1eca9ecb05237b" category="list-text">RAID-5 (FTT 2): Besteht aus Striping auf Blockebene mit verteilter Parität. Die Paritätsinformationen werden auf 4 oder mehr Laufwerken verteilt und können 2 gleichzeitige Festplattenausfälle überstehen.</block>
  <block id="83079c9ee0e50366d1ef680d4e22dedc" category="list-text">RAID-6 (FTT 2): Erweitert RAID 5 um ein weiteres Paritätsblock. Somit wird Striping auf Blockebene mit zwei Paritätsblöcken verwendet, die über alle Mitgliedsfestplatten verteilt sind. Es sind 4 oder mehr Laufwerke erforderlich, und es können alle zwei gleichzeitigen Festplattenausfälle überstanden werden.</block>
  <block id="9478ea6583d20a9061cef8506db5c270" category="list-text">*Knotenkonfigurationsauswahlliste*: Wählen Sie einen EC2 Instanztyp für die Knoten.</block>
  <block id="d24303e7898eb257f4fb345a8f95e80c" category="list-text">Wählen Sie *Weiter*, und die Seite "Virtuelle Maschinen auswählen" zeigt die VMs an, die den Kriterien entsprechen, die Sie auf der vorherigen Seite angegeben haben.</block>
  <block id="2098e007a671f07e900cc010817a5ea8" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _Selection Criteria_ die Kriterien für die VMs aus, die Sie bereitstellen möchten:</block>
  <block id="b03b66d464724edfe090b5d9de614232" category="list-text">Sie basiert auf einer Kosten- und Performance-Optimierung</block>
  <block id="48ab4f2784ee12638e45fef2dcf8b049" category="list-text">Er basiert auf der Möglichkeit, Ihre Daten mit lokalen Snapshots für Recovery-Szenarien einfach wiederherzustellen</block>
  <block id="20d354f50e7d95fe0e5bfc8eb9580f5b" category="list-text">Auf der Grundlage beider Kriterien: Die niedrigsten Kosten bei gleichzeitiger Bereitstellung guter Recovery-Optionen</block>
  <block id="ae3c7f6c7bd398f47e39119c3850d2c9" category="list-text">Im Abschnitt _Virtual Machines_ werden die VMs ausgewählt (markiert), die den auf der vorherigen Seite angegebenen Kriterien entsprechen. Wählen Sie VMs aus oder deaktivieren Sie diese, wenn Sie weniger oder mehr VMs auf dieser Seite integrieren/migrieren möchten.</block>
  <block id="79f53a3b1e201c92e599dda08347cd47" category="paragraph">Der Abschnitt *Empfohlene Bereitstellung* wird aktualisiert, wenn Sie Änderungen vornehmen. Beachten Sie, dass Sie durch Aktivieren des Kontrollkästchens in der Überschriftenzeile alle VMs auf dieser Seite auswählen können.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Wählen Sie *Weiter*.</block>
  <block id="d688779efac4d2bffd0b9dff31e1e59a" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *Datastore Deployment Plan* die Gesamtzahl der für die Migration empfohlenen VMs und Datenspeicher.</block>
  <block id="fb803e9043bd24aadbf134718fc937f4" category="list-text">Wählen Sie jeden Datenspeicher aus, der im oberen Bereich der Seite aufgelistet ist, um zu sehen, wie Datenspeicher und VMs bereitgestellt werden.</block>
  <block id="4345e81606df5dc45287de1f6571b7e8" category="paragraph">Im unteren Bereich der Seite wird die Quell-VM (oder mehrere VMs) angezeigt, für die diese neue VM und der neue Datenspeicher bereitgestellt werden.</block>
  <block id="370536ffe24c99675c2d3115f877ecb6" category="list-text">Wenn Sie wissen, wie Ihre Datastores bereitgestellt werden, wählen Sie *Next*.</block>
  <block id="365938d07c3056cb5ddd57ae13a34718" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *Bereitstellungsplan prüfen* die geschätzten monatlichen Kosten für alle VMs, die Sie migrieren möchten.</block>
  <block id="8687a48178491c960e3d406f98cbf29c" category="list-text">Wenn Sie mit dem Migrationsplan zufrieden sind, haben Sie ein paar Möglichkeiten:</block>
  <block id="0afb54dff7a72cd0654a60ad3ddcbeca" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie ein FSX für ONTAP-Dateisystem implementieren</block>
  <block id="97d5613878abc66cd0377bc72293e1c7" category="list-text">Wählen Sie *Deploy*, um die FSX for ONTAP-Dateisysteme zur Unterstützung Ihrer VMs bereitzustellen. <block ref="6d03875f1725fb0475157a3f38b365e6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2c0e666cc5cdf75376ac7d0a2c199cbd" category="list-text">Wählen Sie *Download Plan &gt; VM Deployment*, um den Migrationsplan im .csv-Format herunterzuladen, damit Sie damit Ihre neue Cloud-basierte intelligente Dateninfrastruktur erstellen können.</block>
  <block id="89fa06462cff9e0b4ce0010f48295b35" category="list-text">Wählen Sie *Download Plan &gt; Planbericht*, um den Migrationsplan im .pdf-Format herunterzuladen, damit Sie den Plan zur Überprüfung verteilen können.</block>
  <block id="a8e3f2e23f07d3e3b894748c162a207a" category="list-text">Wählen Sie *Plan exportieren*, um den Migrationsplan als Vorlage im .json-Format zu speichern. Sie können den Plan zu einem späteren Zeitpunkt importieren und ihn als Vorlage verwenden, wenn Sie Systeme mit ähnlichen Anforderungen bereitstellen.</block>
  <block id="f16579e3ec27716e8cd4980fbae4d3e4" category="paragraph">Beachten Sie, dass Sie bis zu vier (4) FSX für ONTAP-Volumes an ein einzelnes vSphere-Cluster in VMware Cloud on AWS anschließen können.</block>
  <block id="8cab295292831bfdeb59bccbb79bdd46" category="list-text">Analyse aktueller VM-Konfigurationen vor Ort</block>
  <block id="1a05637cb863ca10f5a7d788eab39615" category="list-text">Ermitteln Sie den Speicherplatz, der auf FSX für ONTAP-Volumes zur Nutzung als externe VM-Datastores erforderlich ist</block>
  <block id="feb18d16cfa710c71684233bc628e803" category="list-text">Überprüfen Sie den Ergebnisbericht, um die Implementierungsschritte zu verstehen</block>
  <block id="ecd032206ca6be7b4497c7dadd4679ff" category="list-text">Durchführung der eigentlichen Implementierung</block>
  <block id="633d759efd4c2199d984faea480082ad" category="list-text">Kostenoptimierung durch Entkopplung von Host und Storage und erweiterte Dateneffizienz</block>
  <block id="52800f54ef93212b18b3653970aa2ed4" category="list-text">Bedarfsunabhängige Erweiterung der Storage-Kapazität, ohne dass zusätzliche Host-Instanzen angeschafft werden müssen</block>
  <block id="17167f5b04002560e9e2c5818b543bfa" category="list-text">NetApp ONTAP Datenmanagementfunktionen in der Cloud wie z. B. platzsparende Snapshots, Klonen, Komprimierung, Deduplizierung, Data-Compaction und Replizierung</block>
  <block id="d668b75d63a6a78b8ce267ca999a6f00" category="list-text">Weniger Management von Hardware-Aktualisierungen</block>
  <block id="f9f61055f7c12e19b3df8a6b77099e20" category="list-text">Möglichkeit zum Ändern des Datendurchsatzes, der IOPS-Werte und der Größe des Filesystems sowie zum Erhöhen oder verringern der Volume-Größe</block>
  <block id="958d4e659e939db8e66a192e1e4f46f9" category="list-text">Hochverfügbarkeit bei Unterstützung mehrerer Verfügbarkeitszonen-Implementierungen (Availability Zone, AZ)</block>
  <block id="0abb1f890b7655b5842e2e4271738b78" category="list-text">Kosten- und Latenzreduzierung für einzelne-AZ-Konfigurationen, die VPC-Peering ohne Transit-Gateway verwenden</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Kosten</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Lizenzierung</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open Source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">In den Benachrichtigungsdateien finden Sie Informationen zu Urheberrechten und Lizenzen von Drittanbietern, die in der NetApp Software verwendet werden.</block>
  <block id="2281d47edbe43f0701ce273bb95a9f2f" category="summary">Verwenden Sie ein Tool wie VMware Hybrid Cloud Extension, um Ihre Daten aus Ihrem alten Virtual Machine Storage in das FSX für NetApp ONTAP Volumes zu verschieben, das mit Ihren neuen Virtual Machines verbunden ist. Die Kernfunktionen von VMware HCX ermöglichen Ihnen die transparente Migration von Workloads von Ihrem lokalen Datacenter zu Ihrem SDDC.</block>
  <block id="2066c133f5c3f51fd034acd791ddedb4" category="doc">Migrieren Sie Ihre Daten zur neuen Infrastruktur</block>
  <block id="63796ed0675a30eed387ff515fb4109d" category="paragraph">Verwenden Sie ein Tool wie VMware Hybrid Cloud Extension (HCX), um Ihre Daten aus Ihrem alten Virtual-Machine-Storage in die FSX for NetApp ONTAP Volumes zu verschieben, die mit Ihren neuen Virtual Machines verbunden sind. Die Kernfunktionen von VMware HCX ermöglichen Ihnen die transparente Migration von Workloads von Ihrem lokalen Rechenzentrum in Ihr softwaredefiniertes Rechenzentrum (SDDC).</block>
  <block id="5944c69245ff8965d3ea01f690fb5c93" category="paragraph">Nachdem Sie nun Ihre Daten in externe Datastores in VMware Cloud on AWS und Amazon FSX for NetApp ONTAP migriert haben, können Sie wichtige Daten in Ihrem FSX for ONTAP-Filesystem sichern und schützen, um sicherzustellen, dass Ihre Daten immer verfügbar sind.</block>
  <block id="cc788b7e72b2a734dd0985bd1e0e9fe3" category="inline-link">Dokumentation zu Amazon FSX für NetApp ONTAP</block>
  <block id="0eb8b604056cff3e56816d6bff3e3b57" category="paragraph">Informationen zum Verwalten Ihres FSX für ONTAP-Dateisystems finden Sie unter, um die<block ref="fbab171416a38225bcf6963b32f6d497" category="inline-link-rx"></block> Backup- und Schutzfunktionen anzuzeigen, die Sie verwenden können.</block>
  <block id="b7c19b7e4e8df7fa64586112497c63f5" category="summary">Steigen Sie mit dem VMware Migrationsberater ein, um Ihre aktuelle Infrastruktur mithilfe von Amazon FSX for ONTAP als externe NFS-Datastores in VMware Cloud on AWS zu verlagern.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Eins</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Zwei</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Erfahren Sie, wie Sie Anmeldeinformationen und Berechtigungen hinzufügen</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Drittens</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Vier</block>
  <block id="f47ef0c0240caa246ed6aae746117014" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Erstellen Sie mithilfe des VMware Migration Advisor einen Implementierungsplan</block>
  <block id="14f4f353ef5e3c4a3673476c525c538d" category="paragraph">Starten Sie den VMware Migrationsberater und wählen Sie die VMs aus, die Sie in die neue VMware Cloud on AWS-Infrastruktur migrieren möchten. Dazu verwenden Sie ein Filesystem von Amazon FSX für ONTAP als externe NFS-Datastores. Sie können einige Änderungen vornehmen, bevor Sie den Plan speichern.</block>
  <block id="a0df7f574896aa929c819bd3a817625c" category="inline-link-macro">Lesen Sie, wie Sie mit dem VMware Migrationsberater einen Bereitstellungsplan erstellen</block>
  <block id="8d7795534dfe29f84396c92c8d0a4dcd" category="paragraph"><block ref="a837f3781560502a9640d7db10536ff7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Fünf</block>
  <block id="d4ae0fc6e06774e5a7be305be578b336" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Stellen Sie das empfohlene FSX für ONTAP-Dateisystem bereit</block>
  <block id="f52c9ba96cd69f0216a683d029eb830e" category="paragraph">Implementieren Sie das neue Filesystem FSX für ONTAP, das die Datastores für Ihre VMs in Ihrer VMware Cloud on AWS-Infrastruktur zur Verfügung stellt.</block>
  <block id="2c3ed559463775a8e752bd5354347b70" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie Ihr neues FSX für ONTAP-Filesystem implementieren</block>
  <block id="5e3387eb970620f47e529a8dc0cc62b6" category="paragraph"><block ref="b515969da0a0d29c570c51f868d340c0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Sechs</block>
  <block id="c572af7f3132380b2d88a9d4aa80dad6" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Verbinden Sie Ihre FSX for ONTAP-Dateisysteme mit VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="88cf79670ce663257099330f2ebe608f" category="paragraph">Das softwaredefinierte Datacenter (SDDC) bietet Netzwerkoptionen zur Verbindung mit dem Filesystem FSX for ONTAP mithilfe von VPC Peering-Funktion zur Erweiterung der Netzwerkverbindung zu den externen NFS-Storage-Volumes.</block>
  <block id="03f4cd7af088de0b86d1c9f3c79648d1" category="inline-link-macro">Weitere Informationen zur Migration Ihrer Daten</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sieben</block>
  <block id="a4712ad015228f6fd465cbe507723fae" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Migrieren Sie Daten von Ihren alten Systemen in Ihr neues FSX für ONTAP-Dateisystem</block>
  <block id="3638e2726e921646915ead3523420694" category="paragraph">Verwenden Sie ein externes Tool wie VMware HCX (Hybrid Cloud Extension), um Ihre Daten aus Ihrem alten Virtual-Machine-Storage in das FSX für NetApp ONTAP-Volumes zu verschieben, die mit Ihren neuen Virtual Machines verbunden sind.</block>
  <block id="ed2864ba6212a6975c8039c89029a916" category="paragraph"><block ref="19e3683b716b5e111f0f1f9ccf094dd2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Für den Support anmelden</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Übersicht über die Support-Registrierung</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registrieren Sie Ihr Konto für NetApp Support</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Bestandskunde mit NSS-Konto</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Wählen Sie *Benutzeranmeldeinformationen*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Wählen Sie *NSS-Anmeldeinformationen hinzufügen* und folgen Sie der Eingabeaufforderung für die NetApp-Support-Website (NSS)-Authentifizierung.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Um zu bestätigen, dass die Registrierung erfolgreich war, wählen Sie das Hilfesymbol und dann *Support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">Auf der Seite *Ressourcen* sollte angezeigt werden, dass Ihr Konto für Support registriert ist.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Ein Screenshot mit einer Seriennummer des Kontos und einem grünen Kontrollkästchen sowie dem für den Support registrierten Text.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Vorhandener Kunde, aber kein NSS-Konto</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">NetApp Support Site-Formular zur Benutzerregistrierung</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Erstellen Sie ein NetApp Support Site Konto, indem Sie das abschließen<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Stellen Sie sicher, dass Sie die entsprechende Benutzerebene wählen, die normalerweise *NetApp Kunde/Endbenutzer* ist.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Neu bei NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Wenn Sie neu bei NetApp sind und über keinen NSS-Account verfügen, befolgen Sie jeden Schritt unten.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Suchen Sie auf der Seite „Support Resources“ nach der Seriennummer Ihres Kontos.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Ein Screenshot des Hilfemenü, in dem Support die erste Option aufgeführt ist</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Die Support-Registrierungs-Website von NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Navigieren Sie zu<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> und wählen Sie *Ich bin kein registrierter NetApp-Kunde*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Füllen Sie die Pflichtfelder aus (mit roten Sternchen).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Wählen Sie im Feld *Product Line* die Option *Cloud Manager* aus, und wählen Sie dann den gewünschten Abrechnungsanbieter aus.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Kopieren Sie die Seriennummer des Kontos von Schritt 2 oben, füllen Sie die Sicherheitsprüfung aus und bestätigen Sie dann, dass Sie die globale Datenschutzrichtlinie von NetApp lesen.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Zur Fertigstellung dieser sicheren Transaktion wird sofort eine E-Mail an die angegebene Mailbox gesendet. Überprüfen Sie Ihre Spam-Ordner, wenn die Validierungs-E-Mail nicht in wenigen Minuten ankommt.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Bestätigen Sie die Aktion in der E-Mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">Indem Sie Ihre Anfrage an NetApp senden, wird Ihnen die Erstellung eines NetApp Support Site Kontos empfohlen.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Kopieren Sie die oben angegebene Seriennummer (960xxxx) für das Feld „Seriennummer“. Dadurch wird die Kontobearbeitung beschleunigt.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp sollte sich bei diesem Prozess mit Ihnen in Verbindung setzen. Dies ist eine einmalige Onboarding-Übung für neue Benutzer.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 Juli 2024</block>
  <block id="9bab53a02593423437540c8ac9802fde" category="paragraph">Die erste Version umfasst die Möglichkeit, mithilfe des VMware Migrationsberaters Ihre aktuellen Konfigurationen von Virtual Machines in lokalen vSphere Umgebungen zu analysieren, einen Plan für die Implementierung empfohlener VM-Layouts in VMware Cloud on AWS zu erstellen und die benutzerdefinierten Amazon FSX for NetApp ONTAP Filesysteme als externe Datastores zu verwenden.</block>
  <block id="1a61f87dd9021f3f5868a4a4418a6116" category="sidebar">Optimieren Sie Migrationen aus lokalen vSphere-Umgebungen zu VMware Cloud on AWS und implementieren Sie angepasste FSX für ONTAP-Filesysteme als externe Datastores.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Los geht's</block>
  <block id="1a686aeebb374b70871c49c0a3a9e04d" category="sidebar">Verbinden Sie FSX für ONTAP-Dateisysteme mit VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="114262d24985ba4272fb41b60a7a9b81" category="sidebar">VMware-Workload-Dokumentation</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Versionshinweise</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Was ist neu</block>
  <block id="48b99c17fb09e3417fa2dfdd982e21b8" category="sidebar">FSX for ONTAP mit VMware Cloud on AWS verbinden</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Wissen und Support</block>
  <block id="b315d9d256afa359134156c4a3ba121a" category="list-text">Sie müssen die Inventardatei aus Ihren vorhandenen Systemen mithilfe des VM-Collectors des Migrationsberaters (.csv-Datei) oder mithilfe von RVTools (.xlsx-Datei) erstellt haben.</block>
  <block id="a268e8a21767df1e979dcf4c47b6f464" category="doc">Migrieren Sie zu Amazon EC2</block>
  <block id="d33a9cde7de06ccdf8aba953dd2aeb0d" category="list-text">Führen Sie das heruntergeladene Datensammlerskript aus und legen Sie die Datenerfassungsoption für die VM-Statistik „täglich“ oder „stündlich“ fest.</block>
  <block id="8109466383788459676a9b2ec067ebe7" category="paragraph">Das Skript gibt eine komprimierte Datei mit einem Zeitstempel im Namen im aktuellen Arbeitsverzeichnis aus. Die ZIP-Datei enthält eine Liste aller VMs und ihrer Eigenschaften sowie ihrer IOPS- und Durchsatzdaten.</block>
  <block id="bf9f27fc21322ff6302a870d86e2e722" category="inline-link-macro">Erstellung eines Amazon EC2-Implementierungsplans über den Migrationsberater</block>
  <block id="414196819b55791be7e7314c3ef3e1cb" category="paragraph"><block ref="256f57bc6446332fd4641ea86650235a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f04f84e2375dd70545e2146f2d203aa3" category="paragraph">Die Hauptseite des VMware Migration Advisor wird angezeigt.</block>
  <block id="0c9cddf33e5d4dde0908a43c0281f4c9" category="inline-link-macro">Erstellen Sie mithilfe des Migrationsberaters einen Implementierungsplan für VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="4768fe1dcba86ded88bcf4933b3796e9" category="paragraph"><block ref="a42505b35c6e27042bbc626caf0dab0e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4b4cbcf57cb0bd98e4741d1d43b22196" category="list-title">Anforderungen für Implementierungen in VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="8c762f17b3d2ee1292e4c6d599e3c4f4" category="paragraph">Wenn Sie VMware Cloud auf AWS implementieren möchten, stellen Sie sicher, dass Sie die Implementierung in einer VPC durchführen, die anders ist als die VPC, bei der VMware Cloud auf AWS implementiert wird.</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="doc">Erstellen eines Implementierungsplans für Amazon EC2 mithilfe des Migrationsberaters</block>
  <block id="12108488b525984a76d1a39aeb4948cb" category="paragraph">Sie können Ihre aktuellen Konfigurationen von Virtual Machines in lokalen vSphere Umgebungen auf Virtual Machines in Amazon EC2 migrieren und die angepassten Dateisysteme von Amazon FSX for NetApp ONTAP als externe Datastores verwenden.</block>
  <block id="212e4a78a96c4a6a7cb8d8168f38a132" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _Zielkapazität und Schutzaspekte_ aus einigen Speicheroptionen aus.</block>
  <block id="2371c65768dba03d44190d2797940527" category="list-text">*Durchschnittliches Datenreduzierungsverhältnis*: Wählen Sie aus den drei gängigen Datenreduzierungsverhältnissen. Wählen Sie „1:1 - Keine Reduzierung“, „1:1.25 - 20 % Reduzierung“ oder „1:1.5 - 33 % Reduzierung“.</block>
  <block id="905bff561253ba917bae9754d8ea5aa3" category="paragraph">Beachten Sie, dass bei einer Auswahl von weniger als 20 % keine Volume-Snapshots zum Schutz und für langfristige Backups erstellt werden können.</block>
  <block id="695c53d6a8635c5bd280e1390644dcd5" category="list-text">*VM Snapshot-Schutz*: Aktivieren Sie diese Option, um die VMs mit Snapshots zu schützen.</block>
  <block id="80a8fb685950a12df8093b0708b54241" category="paragraph">Oben auf der Seite werden die monatlichen Kosten für alle implementierten VMs und FSX für ONTAP-Dateisysteme beschrieben. Sie können jeden Abschnitt erweitern, um Details für die „Empfohlene Amazon FSX for ONTAP-Dateisystemkonfiguration“, „geschätzte Kostenaufschlüsselung“, „Volume-Konfiguration“, „Größenannahmen“ und technische „Haftungsausschlüsse“ anzuzeigen.</block>
  <block id="547bc0b99ec96bc4efdb00bc0ff7eccd" category="list-text">*Durchschnittliches Datenreduzierungsverhältnis*: Wählen Sie aus den drei gängigen Auswahlwerten für die Datenreduzierung. Wählen Sie „1:1 - Keine Reduzierung“, „1:1.25 - 20 % Reduzierung“ oder „1:1.5 - 33 % Reduzierung“.</block>
  <block id="9b33daba55511d7238a85d7736fbd98f" category="list-text">*VSAN Fault Tolerance*: Wählen Sie die für die VMs erforderliche Fehlertoleranzstufe. Sie können „Auto“ wählen, was empfohlen wird, oder aus einer Vielzahl von RAID-Levels.</block>
  <block id="794575b7b1daf584d278fad81412fd2b" category="paragraph">Die Transition von Teilen Ihrer aktuellen Infrastruktur zu Amazon EC2 oder VMware Cloud on AWS mit Amazon FSX for ONTAP als externe NFS-Datastores bietet folgende Vorteile:</block>
  <block id="5cf77a6cd1a6546f96141615c376acb2" category="inline-link">Lesen Sie die VMware HCX-Dokumentation</block>
  <block id="1cdaa881e46a57173b4ffb5ec3faacc3" category="paragraph"><block ref="cef3bc29c9f27088570c1e3262538cf8" category="inline-link-rx"></block> Genaue Informationen.</block>
  <block id="e893ba46613a19a9294b7b151c4df83e" category="summary">Steigen Sie mit dem VMware Migrationsberater ein, um Ihre aktuelle Infrastruktur mithilfe von Amazon FSX for ONTAP als externe NFS-Datastores zu Amazon EC2 zu migrieren.</block>
  <block id="d645e6b9cc715485914696dcaeed7e40" category="paragraph">Starten Sie den VMware Migrationsberater und wählen Sie die VMs aus, die Sie zur Amazon EC2 Infrastruktur migrieren möchten. Dazu verwenden Sie ein Filesystem von Amazon FSX für ONTAP als externe NFS-Datastores. Sie können einige Änderungen vornehmen, bevor Sie den Plan speichern.</block>
  <block id="362f02ec410356642b41d807749588d9" category="paragraph"><block ref="d6918f6a6163624fe27be3a8b64bdb49" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2f2f1ce9d4f5decb03f093128a1fc15e" category="paragraph">Implementieren Sie das neue Filesystem FSX für ONTAP, das die Datastores für Ihre VMs in Ihrer Amazon EC2 Infrastruktur zur Verfügung stellt.</block>
  <block id="aebd84094284845d3e849298624e3ce8" category="sidebar">Schneller Einstieg: Migrieren Sie zu VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="a529cc49011230ace4aa0d605878b3a7" category="sidebar">Schneller Einstieg: Migration zu Amazon EC2</block>
  <block id="381900c88e88ebdef33aeaaba326b5d9" category="sidebar">Migrieren Sie zu VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="aaa94acfa678f349154ecc14f4c48e40" category="sidebar">Schnellstart für die Migration zu VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="8ca85249d2f6a1036c376d3281e10cd7" category="sidebar">Schneller Einstieg für die Migration zu Amazon EC2</block>
  <block id="2792e29ba30bdded6461ac9b9f0816a4" category="doc">Verbesserungen bei VMware Migration Advisor</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="34229287aee7a67f52f7e30d46d92cf7" category="paragraph">Informationen zu den Vorteilen des Migrationsberaters finden Sie hier.</block>
  <block id="3389e3985ea11023e4391a5a8e11e3c2" category="list-text">Wenn Sie fertig sind, wählen Sie *Let's Start*.</block>
  <block id="ef3c7f794852a9bd24d0e9c87cce7d80" category="paragraph">Oben auf der Seite werden die monatlichen Einsparungen für FSX für ONTAP-Filesysteme und EBS-Volumes geschätzt. Sie können jeden Abschnitt erweitern, um Details zur vorgeschlagenen Dateisystemkonfiguration, geschätzte Einsparungen, Annahmen und technische Haftungsausschlüsse anzuzeigen.</block>
  <block id="3197d9ffc65dc1fe1469440d8891e79d" category="doc">Das Datenreduzierungsverhältnis von VMware Migration Advisor hilft Ihnen dabei</block>
  <block id="10ced15d9df199f8cb002561b8728770" category="paragraph">Diese Version von Workload Factory für VMware umfasst einen Assistenten zur Datenreduzierung. Mit dem Assistenten zur Datenreduzierung können Sie entscheiden, welches Verhältnis für Ihren VMware Bestand und Ihren Storage-Bestand am besten ist, wenn Sie sich für das AWS Cloud Onboarding vorbereiten.</block>
  <block id="dc9ea462821ad27445bd89faaafc765c" category="paragraph">Wählen Sie *Helfen Sie mir bei der Entscheidung*, wenn Sie sich nicht sicher sind, welches Verhältnis Sie wählen sollen. Das Dialogfeld _Data Reduction Ratio Assistant_ wird angezeigt. Wählen Sie alle Aussagen für Ihren VM-Bestand und Ihren Storage-Bestand aus. Der Assistent empfiehlt eine entsprechende Datenreduktionsrate. Wählen Sie *Anwenden*, um das empfohlene Verhältnis zu verwenden.</block>
  <block id="c9b4182f157d4d581536f53df8cd512d" category="paragraph">Die Workload-Farm für VMware unterstützt jetzt die Migration zu Amazon EC2 mithilfe des VMware Migrationsberaters.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link">Konsolenerfahrungen</block>
  <block id="c01367c7ec78f01defe37cab59b14851" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="65b67cfacaf9f942b7e72202ad4253cf" category="paragraph"><block ref="f440c867abbb2e895fda5fc4c7c4b4d3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99518c9c883f7beb3f0b6f82063520fd" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie Ihre FSX für ONTAP-Dateisysteme verbinden</block>
  <block id="0df1d5b9b1a14b5b9e7736c356eb7cb8" category="paragraph"><block ref="45ba3a90dd25508f5576e9402f61bd51" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="doc">Verbesserungen bei Amazon EC2 Migration Advisor</block>
  <block id="3f4f1b85f4effee9c5e9ae9034f0e684" category="list-text">*Quick vs. Advanced Experience*: Wenn Sie den Migrationsberater verwenden, können Sie jetzt eine schnelle Migration mit RVTools oder die erweiterte Erfahrung auswählen, die den Datensammler des Migrationsberaters verwendet.</block>
  <block id="c20f4c2c66d387d7831ea5e0b0ec1825" category="list-text">Wählen Sie die Kachel *Detailplanung* aus und wählen Sie *Weiter* aus.</block>
  <block id="a9c684bfbdda0fc1f3c7654eb995d2a2" category="paragraph">Das Codebox-Fenster wird rechts auf der Seite angezeigt.</block>
  <block id="9f0b77a1e3095470cfdf1a84bf5cf034" category="list-text">Wählen Sie im Codebox-Fenster entweder aus<block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>, um das Data Collector-Skript Migration Advisor (mit dem Namen "list-vms.ps1") auf dem Zielsystem zu speichern, oder wählen Sie aus<block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>, um das Skript zu kopieren, damit Sie es auf das entsprechende System einfügen können.</block>
  <block id="7e3cc0b2d801781d73ed00ce40074dfe" category="paragraph">Die Seite *Prepare for AWS Cloud Onboarding* wird angezeigt.</block>
  <block id="23ad7ab0fd343203832fd708d413ee18" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt _VM Configuration Upload_ <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>die von RVTools erstellte .xlsx-Datei aus und wählen Sie sie aus.</block>
  <block id="b201be50fb24455e1169e30ba042483c" category="list-text">*Region*: Wählen Sie die Region aus, in der Amazon FSX für NetApp ONTAP-Dateisysteme bereitgestellt werden sollen. Um eine optimale Performance und Kosteneffizienz zu erzielen, ist dies in der Regel die gleiche Region wie das vorhandene Amazon EC2 SDDC.</block>
  <block id="3b4b72587570c96b11427b0d7983dc63" category="list-text">Wählen Sie ein prognostiziertes Performance-Level für die VMs in dieser Region aus. Wir empfehlen, zunächst mit einer kleineren IOPS-Einstellung zu beginnen. Sie können die bereitgestellten SSD-IOPS erhöhen, nachdem das Filesystem beim Migrieren oder Einsetzen von Workloads erstellt wurde:</block>
  <block id="8322562b9931621dac341ec2891a8ed7" category="list-text">*Standard bis hohe Performance*: Für VMs mit durchschnittlichen IO-Raten zwischen 20 und 5000 IOPS.</block>
  <block id="fe6746d68f60ac87ac812195dbe0ba44" category="list-text">*Sehr hohe Performance*: Für VMs mit durchschnittlichen I/O-Raten von mehr als 5000 IOPS.</block>
  <block id="def2319cb1ab48e55abf938aae0948be" category="list-text">*Sehr geringe Performance*: Für VMs mit durchschnittlichen IO-Raten unter 20 IOPS.</block>
  <block id="4db7ab627ca2119e30a51c404a814e9f" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *Classify* die VM-Informationen, Volume-Klassifizierungsregeln, Volume-Zuweisungen und die Liste der Volumes, die im Rahmen der Bereitstellung migriert werden, und wählen Sie dann *Weiter* aus.</block>
  <block id="6e8e51789a8fdf8319fae75541361b0d" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *Paket* die EC2-Instanzen und die Volumes, die verschiedenen FSX für ONTAP-Cluster zugewiesen sind, und wählen Sie dann *Weiter* aus.</block>
  <block id="45de7b9580db1698613b43e8b89bb740" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *Plan überprüfen* die geschätzten monatlichen Einsparungen und Kostenschätzungen für alle VMs, die Sie migrieren möchten.</block>
  <block id="f292a76e9c79b833f21da297f0ad751c" category="doc">Erfassen Sie Ihre VM-Konfigurationen, bevor Sie mit VMware-Workloads zu Amazon EC2 migrieren</block>
  <block id="3a23349f8d161f7653f1e95b602af0f5" category="doc">Erfassen Sie Ihre VM-Konfigurationen, bevor Sie mit VMware-Workloads zu VMware Cloud migrieren</block>
  <block id="3173329d2df7808ef89c684e36fe95db" category="doc">Implementieren Sie das von VMware-Workloads empfohlene FSX für ONTAP-Filesystem</block>
  <block id="d426ad1d2770909e76d9ec998753048e" category="doc">Erstellen eines Implementierungsplans für Amazon EC2 mithilfe des VMware Workloads Migration Advisor</block>
  <block id="9aed60fda8e95affae05b540b6cbe03a" category="doc">Erstellen Sie mit dem VMware Workload Migration Advisor einen Implementierungsplan für VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="09bf5c9e5640bf75b6e024bb49783cc9" category="doc">Schneller Start für die Migration zu Amazon EC2 über den VMware Workload Migration Advisor</block>
  <block id="ecdd552e8f9e5da2a61e6db8b8030056" category="doc">Schneller Start für die Migration in VMware Cloud on AWS mit dem VMware Workload Migration Advisor</block>
  <block id="246fd576936aa6a7e609ed87c073c207" category="paragraph">Der Abschnitt *Datenerfassungsdetails* enthält den Datumsbereich und die Anzahl der Stunden der Daten, die mit dem Datensammler von Onboarding Advisor erfasst wurden.</block>
  <block id="43edfc2e70d40761eafc22f44f15e60a" category="paragraph">Der Abschnitt *VM Inventory summary* wird aus der Bestandsdatei ausgefüllt, um die Anzahl der VMs und die gesamte Speicherkapazität zu berücksichtigen.</block>
  <block id="694a4615408e2c20273a3b2eddddc05f" category="list-text">Wählen Sie auf der Seite *Scope* die VMs aus der Liste aus, die Sie in die AWS-Migration aufnehmen möchten. Sie können die Liste nach dem Stromstatus jeder VM und nach dem Datacenter und Cluster, in dem sich die VM befindet, filtern.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Führen Sie einen der folgenden Schritte aus:</block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1 September 2024</block>
  <block id="1d9b4d532dc0a6a0e4f5f8e48c2bf2fc" category="list-text">Wählen Sie in der VMware-Workload-Kachel *Assess and Plan* aus und wählen Sie dann *Migration to VMware Cloud on AWS* aus.</block>
  <block id="3d749d00ccdbb179e634ecc56aff4377" category="list-text">Führen Sie das heruntergeladene Datensammlerskript aus und legen Sie die Datenerfassungsoption für die VM-Statistik „stündlich“ oder „täglich“ fest.</block>
  <block id="b2d8e0c32623281035bb9ce3ea340526" category="list-text">*LastHour* erfasst IOPS und Durchsatzdaten für die letzten 1 Stunde mit Intervallen von 20 Sekunden.</block>
  <block id="c3aef4fe00d86c06f8e8b666bd7c9f02" category="list-text">*LastDay* erfasst IOPS und Durchsatzdaten der letzten 24 Stunden in 5-Minuten-Intervallen.</block>
  <block id="f0cbed8418df3c7702700c7e26a8bca8" category="paragraph">Optional können Sie das Datensammlerskript ohne Angabe von Optionen ausführen; dies ermöglicht Ihnen, den Datenerfassungszeitraum aus dem interaktiven Menü auszuwählen.</block>
  <block id="cd37b5cf2c47ed75e8cfcfb7e7f8bb1f" category="paragraph">Das VM-Collector-Skript des NetApp Migrationsberaters erfasst VM-Konfigurationsinformationen aus Ihrem vCenter, ähnlich wie RVTools die aktuellen VM-Leistungsdaten erfasst, um tatsächliche Lese- und Schreib-IOPS und Durchsatzstatistiken bereitzustellen. Sie können das Skript in einem von zwei Modi verwenden:</block>
  <block id="883783e9620901e0ec065bb8ae5613d2" category="list-text">Stündliche Datenerfassung</block>
  <block id="f90051c528271959eb69e542599c2556" category="list-text">Tägliche Datenerfassung</block>
  <block id="13ba1ae4c82947e19de7e94ee0eaab45" category="list-text">*Geschätzter Instanztyp*: Der Migrationsberater kann nun die Anforderungen Ihrer Umgebung prüfen und für jede VM einen geschätzten Amazon EC2 Instanztyp angeben. Sie können auswählen, den geschätzten Instanztyp für jede VM im Schritt „Umfang“ des Migrationsberaters einzubeziehen.</block>
  <block id="3006f7737352e976899743eaf6e2b28e" category="list-text">*Möglichkeit Amazon EBS Volumes zu empfehlen*: Der Migrationsberater kann aufgrund bestimmter Kapazitäts- oder Performance-Anforderungen einer bestimmten Region nun die Migration von Daten-Volumes in den Amazon Elastic Block Store (EBS) anstelle von Amazon FSX for NetApp ONTAP empfehlen.</block>
  <block id="b4a4e72af96c527b186a3d8f12952f22" category="list-text">* Verbesserte automatische Dateisystemzuweisung*: Amazon FSX für NetApp ONTAP Dateisystemzuweisung wurde verbessert, um Kosten besser zu optimieren und Durchsatz zu minimieren.</block>
  <block id="ff2dedc9d43416dc5120ca5c85f276db" category="paragraph">In der Liste VM können Sie auswählen, welche Arten von VM-Informationen als Spalten angezeigt werden sollen. Wenn Sie beispielsweise „_Estimated Instance type_“ auswählen, wird basierend auf den Anforderungen der VM-Ressourcen eine Spalte mit dem geschätzten Amazon EC2 Instanztyp für jede VM angezeigt.</block>
  <block id="f56dc26bb43a8ffda27f608798af3995" category="admonition">Wenn ein Volume über Kapazitäts- oder Performance-Anforderungen verfügt, die die Möglichkeiten eines Amazon FSX für NetApp ONTAP-Dateisystems in einer bestimmten Region übersteigen, empfiehlt der Migrationsberater, das Volume in einem Amazon EBS-Dateisystem zu implementieren.</block>
  <block id="123186fd98b69e2b3d463c83c49edfe7" category="section-title">19 September 2024</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs und Community</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">NetApp Community</block>
  <block id="6e62567f7c9b240a118b25fc64f2991f" category="list-text">*Verbesserte Anleitung zur Volume-Zuweisung*: Die Informationen zur Volume-Zuweisung im EC2-Migrationsberater „Classify“ und „Package“ bietet eine verbesserte Lesbarkeit und Benutzerfreundlichkeit. Es werden nützlichste Informationen zu jedem Volume angezeigt, sodass Sie Volumes besser identifizieren und festlegen können, wie sie zugewiesen werden.</block>
  <block id="5fc07f589f318bbf4f9475dbf3754c9f" category="list-text">*Data Collector-Skript-Effizienzverbesserungen*: Das Data Collector-Skript des EC2-Migrationsberaters optimiert die CPU-Nutzung bei der Erfassung von Daten für kleinere VM-Bereitstellungen.</block>
  <block id="db54384248c75c5896f34bcb0879b66c" category="section-title">30 März 2025</block>
  <block id="d9f5899ddcae7952c9df69e075c822e2" category="section-title">Bis 3. November 2024</block>
  <block id="81e3939f348a9727ff017a61306371bd" category="paragraph">*Einblicke in die NetApp-Dateninfrastruktur als Datenquelle*: Workload Factory stellt jetzt eine direkte Verbindung mit NetApp Data Infrastructure Insights her, um VMware Implementierungsinformationen zu erfassen, wenn Sie den Data Collector des EC2 Migration Advisor verwenden.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Terminologie für Berechtigungen wurde aktualisiert</block>
  <block id="f8e901b31808cd5fdd45bae1bb1b5200" category="paragraph">Mithilfe des Migration Advisor VM-Datensammlerskripts, RVTools oder NetApp-Dateninfrastrukturanalysen können Sie Ihre aktuellen VM-Konfigurationen erfassen. Wir empfehlen Ihnen, das Migrationberater-Skript für den VM-Collector oder Data Infrastructure Insights zu verwenden, da mit diesen Optionen sowohl VM-Konfigurations- als auch Performance-Daten für den genauesten Plan erfasst werden.</block>
  <block id="22a28a767d70781d263ac5d0d07edaf6" category="open-title">Verwendung von RVTools (Schnellbeurteilung)</block>
  <block id="c3a0a2cbaabcb9856e249dfefdef2ff1" category="open-title">Verwenden des VM-Collector-Skripts Migration Advisor (detaillierte Planung)</block>
  <block id="905f3af3e1ec084a67a1b487b9ac6b66" category="open-title">Nutzung von NetApp-Dateninfrastrukturen Erkenntnisse (detaillierte Planung)</block>
  <block id="a0e5953d5eb8ffc03d66bca81a0c18e6" category="paragraph">NetApp Data Infrastructure Insights ist ein Tool für das Monitoring Ihrer Cloud-Infrastruktur, mit dem Sie Ihre gesamte Infrastruktur im Blick haben. Aktivieren Sie die temporäre API-Kommunikation zwischen dem Migrationsberater und Data Infrastructure Insights, damit der Migrationsberater Informationen über die VMware Infrastruktur erfasst.</block>
  <block id="b5b31d8ce41e2f6be9d862f8948f3dcc" category="inline-link">Mit einer Dateninfrastruktur Erkenntnisse gewinnen</block>
  <block id="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="paragraph"><block ref="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="64f9349e02e421debf3f6d20a5be5ed2" category="list-text">Melden Sie sich bei Ihrem Data Infrastructure Insights Konto an.</block>
  <block id="58b51871d59c9ea6e3dfb178bf676134" category="list-text">Wählen Sie im Menü Seitennavigation *Admin*.</block>
  <block id="372be835c202d63d8125e0f349ef82e4" category="list-text">Wählen Sie im daraufhin angezeigten Menü *API Access* aus.</block>
  <block id="1691ad67fe5d613f8659e3b1f3dbad92" category="list-text">Wählen Sie auf der Registerkarte *API Access Tokens* *+ API Access Token* aus.</block>
  <block id="0d9f4e7c4781ab54219dde884e55e7de" category="paragraph">Das Dialogfeld API Access Token erstellen wird angezeigt.</block>
  <block id="8572681a78798eae07513e43042ec14e" category="list-text">Geben Sie einen Namen und eine Beschreibung für das API-Token an.</block>
  <block id="25301bbb0bd6feeaa7d0f92041e91809" category="list-text">Wählen Sie unter *welche Art von APIs wird dieses Token verwendet, um* aufzurufen* eine der folgenden Optionen aus:</block>
  <block id="7afd7da52e07dd7febdaa6f50c36644d" category="list-text">Erfassungseinheit</block>
  <block id="9aedeaf1f77b8642abe528503b8c5de8" category="list-text">Ressourcen</block>
  <block id="a8ab2a0cac3ada71ce8c170ef7fd84b5" category="list-text">Datenerfassung</block>
  <block id="1632bcc011087537a13d82cdf7c72e92" category="list-text">Wählen Sie unter *Berechtigungen* *nur Lesen*.</block>
  <block id="a30491a7247ae579cd45bb891810edc6" category="list-text">Wählen Sie unter *Token läuft ab in* die Zeitdauer aus, für die das API-Token gültig sein muss.</block>
  <block id="403c7f2f4480b30b6731e3047d4251f3" category="list-text">Deaktivieren Sie * Token automatisch rotieren für Kubernetes*.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Wählen Sie *Speichern*.</block>
  <block id="61a464c915eccf6999e7c204f359223d" category="list-text">Wählen Sie *API Access Token kopieren*.</block>
  <block id="94d5cfc399e2d5a51a5607471312328b" category="paragraph">Dies sollte die URL sein, über die Sie auf Data Infrastructure Insights zugreifen.</block>
  <block id="5085d7cec411dbaca9f86e65ed057ff3" category="list-text">Wenn Sie noch kein API-Zugriffstoken für Data Infrastructure Insights generiert haben, befolgen Sie die Anweisungen auf der Seite, um ein Token zu erstellen. Andernfalls fügen Sie Ihr API-Zugriffstoken in das Textfeld *Enter API Access Token* ein.</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 Mai 2025</block>
  <block id="5c8df45cbe01191b205c30373b7e5739" category="section-title">Dezember 2024</block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="doc">Einführung der Migrationsberater-Unterstützung für Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Erstellen Sie einen Bereitstellungsplan für Amazon EVS mit dem Migrationsberater</block>
  <block id="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="paragraph"><block ref="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="af3e8ed9d9207dad8af46833f2eb0ab7" category="list-text">Sie müssen über ein Abonnement für den Amazon Elastic VMware Service verfügen.</block>
  <block id="ae7ebbe17e3811730276beadb335d6dd" category="list-text">Sie müssen über die erforderlichen Berechtigungen verfügen, um in Ihrem AWS-Konto ein FSx for ONTAP-Dateisystem zu erstellen.</block>
  <block id="24fc36f7e1c73cab9f76bb8ee2f25d79" category="list-text">Geben Sie im Abschnitt „Allgemeine Konfiguration des Dateisystems“ die folgenden Informationen ein:</block>
  <block id="87597408c5356ee95acfb6204cb27959" category="list-text">*Tags*: Optional können Sie Tags hinzufügen, um dieses FSx für ONTAP-Dateisystem zu kategorisieren.</block>
  <block id="878b8332f582e3c39ba8b0c5141a2bc9" category="list-text">*Region und VPC*: Wählen Sie die Region und die VPC aus, in der das FSx for ONTAP-Dateisystem bereitgestellt wird.</block>
  <block id="68da56496686d2dc164a51d6f90f1d12" category="list-text">*Sicherheitsgruppe* (Nur erweiterte Erstellung): Wenn Sie die Option *Erweiterte Erstellung* verwenden, können Sie die Standardsicherheitsgruppe für die FSx for ONTAP VPC auswählen, sodass der gesamte Datenverkehr auf das FSx for ONTAP-Dateisystem zugreifen kann. Sie können entweder eine neue Sicherheitsgruppe erstellen oder eine vorhandene auswählen.</block>
  <block id="d1ccf69487a52a741a6bfb38f901c5b1" category="paragraph">Sie können der Sicherheitsgruppe eine eingehende Regel hinzufügen, die den Zugriff anderer AWS-Dienste auf das FSx for ONTAP-Dateisystem einschränkt. Dadurch wird die Anzahl der geöffneten Dienste reduziert. Die Mindestports und Protokolle sind:</block>
  <block id="657cb66ece3451d22c97bdb6e58d16e0" category="list-text">*Verfügbarkeitszone*: Wählen Sie die Verfügbarkeitszone und das Subnetz aus.</block>
  <block id="dd53429e7a462cab042d43fcc9e6fd5b" category="list-text">*Verschlüsselung* (nur Erweiterte Erstellung): Wenn Sie die Option *Erweiterte Erstellung* verwenden, können Sie den Namen des AWS-Verschlüsselungsschlüssels aus der Dropdown-Liste auswählen.</block>
  <block id="313b56cb7d0011cb0629e69df54b8e27" category="list-text">*Zugriff auf NFS-Datenspeicher* (nur erweiterte Erstellung): Wenn Sie die Option *Erweiterte Erstellung* verwenden, können Sie auswählen, ob alle Hosts auf die Datenspeicher zugreifen können oder ob nur der EVS-Verwaltungshost auf die Datenspeicher zugreifen kann.</block>
  <block id="7d87cf8c2865afef739dfc772b6aabc3" category="list-text">*ONTAP-Anmeldeinformationen*: Geben Sie das ONTAP-Benutzernamen-Passwort ein.</block>
  <block id="2240ad2300512b80bcff2fc7b3eadb2e" category="paragraph">Optional können Sie im Codebox-Fenster *Zu CloudFormation umleiten* auswählen, um das Dateisystem und die empfohlene VM-Konfiguration mithilfe eines CloudFormation-Stacks zu erstellen.</block>
  <block id="f49f5d0e3a47bf2d077d9b5cb9387559" category="paragraph">Das Dateisystem FSX für ONTAP wird bereitgestellt. Sie können jetzt die AWS CloudFormation-Vorlage in der Codebox verwenden, um die empfohlene VM-Konfiguration in Ihrer Amazon Elastic VMware Service-Umgebung bereitzustellen.</block>
  <block id="3693b6808c8591ae14d0989957294e8c" category="paragraph">Sie können Ihre Anforderungen für virtuelle Maschinen im Amazon Elastic VMware Service manuell angeben und angepasste Amazon FSx für NetApp ONTAP-Dateisysteme als externe Datenspeicher verwenden.</block>
  <block id="1b7c012ca7da212cb6ec387367494316" category="list-text">Geben Sie die Anforderungen für Ihre VM-Umgebung ein.</block>
  <block id="330b61387619b0f8b4b8895b1ec8613f" category="paragraph">Beachten Sie die folgenden Leistungsanforderungen und Empfehlungen für die VM-Migration:</block>
  <block id="4188b01aa6e6bb6ccb7125b23b28fafd" category="list-text">Aus Performancegründen wird für die VM-Inventarisierung eine Mindestspeicherkapazität von 10 TiB empfohlen.</block>
  <block id="5b5460403cef0ea7685b6011079155e0" category="list-text">Für die Amazon Elastic VMware Service-Datenspeicher ist ein Mindestdurchsatz erforderlich, abhängig von der erforderlichen Anzahl an IOPS, die Sie für diese Bereitstellung angeben.</block>
  <block id="b5caa85d8d4f88117041949b5799396b" category="list-text">Abhängig von der FSx for ONTAP-Dateisystemkonfiguration ist eine Mindestanzahl externer Datenspeicher erforderlich, damit die Amazon Elastic VMware Service-Umgebung eine optimale Leistung erreicht.</block>
  <block id="024245b5e6c75ae114dc398c5ca73ae7" category="list-text">Überprüfen Sie den Plan. Erweitern Sie jeden Abschnitt, um die Plandetails anzuzeigen.</block>
  <block id="a081cf5b640f454f47679c388f6530d7" category="list-text"><block ref="844d6e67804ecd2d3cf898790362c9e5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c0c3ffedc4190adc07720bcef4541cf4" category="summary">Beginnen Sie mit dem VMware-Migrationsberater, um Ihre aktuelle Infrastruktur mithilfe von Amazon FSx für ONTAP als externe NFS-Datenspeicher auf Amazon EVS zu verschieben.</block>
  <block id="97735cf08bc8cd1817cf2dbadd06154d" category="doc">Schnellstart für die Migration zu Amazon EVS mit dem VMware Workloads Migration Advisor</block>
  <block id="78522cc7fdf910d1c768be65dab81580" category="paragraph">Starten Sie den VMware-Migrationsberater und konfigurieren Sie manuell die VM-Umgebung, die Sie auf der Amazon Elastic VMWare Service-Infrastruktur erstellen möchten, indem Sie ein Amazon FSx für ONTAP-Dateisystem als externen NFS-Datenspeicher verwenden.</block>
  <block id="c62281747a6b17066b21d48dd60f5008" category="paragraph"><block ref="9e8ee83580ea37ccc569fc72280596e1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7454fc4c14df2a987637928e569efe3a" category="section-title">29 Juni 2025</block>
  <block id="bd901b05034bb9be1d918012998e8f7b" category="section-title">5 Januar 2025</block>
  <block id="e4358de2a09588cec13214adc031a6e1" category="sidebar">Schnellstart für die Migration zu Amazon EVS</block>
  <block id="b217f7353b9ad5ed58a9d5b9ee531f78" category="sidebar">Migration zum Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="424013c53fd9187a66e051bb44ddaa34" category="doc">Verbesserte Migrationsberaterunterstützung für Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="93c34ab13f70b21f6935de45dacb9ae3" category="section-title">Berechnen Sie die Kosteneinsparungen durch die Migration zum Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="b1da4fce8da5117e3a9e1041d1749074" category="paragraph">Sie können jetzt die potenziellen Einsparungen durch die Migration Ihrer VMware-Workloads zu Amazon Elastic VMware Service (EVS) erkunden.  Mit dem Einsparungsrechner können Sie die Kosten für die Verwendung von Amazon EVS mit und ohne Amazon FSx for NetApp ONTAP als zugrunde liegenden Speicher vergleichen.  Der Rechner zeigt potenzielle Einsparungen in Echtzeit an, während Sie die Eigenschaften Ihrer Umgebung anpassen.</block>
  <block id="89737fdc47d2ffa6f11712bb340e2a19" category="summary">Berechnen Sie, wie viel Sie durch die Verwendung von Amazon EVS mit FSx für ONTAP sparen können.</block>
  <block id="c99c39a5824ae2c9be487d0de19febcd" category="paragraph">Entdecken Sie potenzielle Einsparungen durch die Migration Ihrer VMware-Workloads zu Amazon Elastic VMware Service (EVS).  Mit dem Rechner können Sie die Kosten für die Verwendung von Amazon EVS mit und ohne Amazon FSx for NetApp ONTAP als Speicher vergleichen.</block>
  <block id="85f9ebcaf90aa1d0aea8e19f23446085" category="paragraph">Wenn der Einsparungsrechner ermittelt, dass FSx für ONTAP der kostengünstigste Speicher ist, können Sie eine detaillierte Bewertung erstellen, die einen Migrationsplan bereitstellt, den Sie vor der Verwendung überprüfen können.  Anschließend können Sie mit der Codebox Infrastructure-as-Code-Vorlagen generieren.</block>
  <block id="b23b05aa1d44c04b2da76aa4c7408d6c" category="section-title">Entdecken Sie Einsparungen für EVS-Umgebungen</block>
  <block id="15783568389e909d8a2f1f68183d26bb" category="paragraph">Befolgen Sie diese Schritte, um potenzielle Einsparungen bei einer geplanten Migration zu einer Amazon EVS-Umgebung zu ermitteln.</block>
  <block id="37ef970024a5557ba41801e6f2130fd9" category="admonition">Lesen Sie vor dem Fortfahren den Haftungsausschluss unten im Sparrechner, um mehr darüber zu erfahren, wie die Preisschätzungen berechnet werden.</block>
  <block id="1811dba1a30bbfb16d7bd36ec7e8759c" category="list-text">Wählen Sie auf der Kachel „VMware-Workloads“ die Option „Einsparungen erkunden“ und dann „Amazon Elastic VMware Service (EVS)“ aus.  Der Sparrechner wird angezeigt.</block>
  <block id="a48f1fc19140e11332765f3ad9d224e1" category="list-text">Passen Sie die folgenden Schieberegler nach Bedarf an, um Echtzeit-Einsparungsberechnungen für die von Ihnen ausgewählten Werte anzuzeigen.  Wenn Sie eine Tastatur verwenden, können Sie mit den Pfeiltasten kleine Anpassungen vornehmen:</block>
  <block id="b17baab6ba72f6d1c79c0b2294137330" category="list-text">*Erforderliche physische CPU (Anzahl)*</block>
  <block id="f1696c7a8437d9eca6a19bba82e206b9" category="list-text">*Erforderlicher physischer Speicher (GiB)*</block>
  <block id="739cbbb6eaaeacf2d24f8a62a80b3ffe" category="list-text">*Erforderlicher VM-Speicher (TiB)*</block>
  <block id="7f2cda45c5fe4fce268e76d710242e93" category="inline-link-macro">Erstellen Sie einen Bereitstellungsplan</block>
  <block id="27cecac020f0eb3b6379d7eaa39d9edb" category="list-text">Wählen Sie *Schließen*, um den TCO-Rechner zu schließen.</block>
  <block id="f38938fbcb9223342e98b8ed0b99af19" category="list-text">Geben Sie im Abschnitt „EVS-Cluster-Anhang“ die folgenden Informationen ein:</block>
  <block id="a1a0d005c4592b98541d6f6fb0d51c8e" category="list-text">*Details zur EVS-Cluster-vSphere-Konsole*: Geben Sie die IP-Adresse oder den FQDN des VMware vCenter-Servers ein, der eine Verbindung zu Amazon EVS herstellen soll.</block>
  <block id="8216b024615cc78b62369ac15275d617" category="list-text">*Geheime ARN für vSphere-Administratoranmeldeinformationen*: Wählen Sie die geheime ARN für die vSphere-Administratoranmeldeinformationen.  Diese Anmeldeinformationen werden zum Mounten von Datenspeichern und Konfigurieren empfohlener VMware-Einstellungen verwendet.</block>
  <block id="83fcfa0f731c9eadc58dd7b0bbe13131" category="paragraph">Wenn Amazon EVS in dieser Region nicht verfügbar ist oder Ihr Konto nicht über die Berechtigung zum Abrufen der Liste der verfügbaren geheimen ARNs verfügt, können Sie manuell einen geheimen ARN-Wert eingeben.</block>
  <block id="a2e98ef8c2ce2e5671fe4097dbf5f4ce" category="section-title">3. August 2025</block>
  <block id="6928ceecf566ab44f308d64b3806a0bc" category="section-title">2. März 2025</block>
  <block id="bb0d319ea44614c003c0a5e9c6e4f1a6" category="sidebar">Schnellstart: Migration zum Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="sidebar">Sparmöglichkeiten entdecken</block>
  <block id="e34fc91d682ebcf23e9732294872ca80" category="doc">Erstveröffentlichung von Workload Factory für VMware</block>
  <block id="bdcdfcdfcb9e0d2084c9c9ff58163d0b" category="paragraph">Diese Version von Workload Factory für VMware bietet Funktions- und Stabilitätsverbesserungen sowie die Möglichkeit, Migrationspläne zu importieren und zu exportieren, wenn der VMware-Migrationsberater verwendet wird.</block>
  <block id="bd926a6dc82c9eb9135d58e6c5a33568" category="paragraph">Diese Version von NetApp Workload Factory für VMware bietet mehrere Verbesserungen der Migrationsberatung:</block>
  <block id="5faf2f66b3a41091d233f69254f0357e" category="list-text">*Datenerfassung*: BlueXP Workload Factory für VMware unterstützt die Möglichkeit, Daten für einen bestimmten Zeitraum zu erfassen, wenn Sie den Migrationsberater verwenden.</block>
  <block id="b7b6b321f10c1efadc033ed745099829" category="list-text">*VM-Auswahl*: BlueXP Workload Factory für VMware unterstützt jetzt die Auswahl von VMs, die Sie in Ihre Migrationsbereitstellung einbeziehen möchten.</block>
  <block id="c2f83b29849ac198c2c350c95f274d3d" category="paragraph">Diese Version von BlueXP Workload Factory für VMware bietet mehrere Verbesserungen der Migrationsberatung:</block>
  <block id="9df0367612e708644dfe9dbd421286b6" category="list-text">*Migrationsplan speichern oder herunterladen*: Sie können jetzt einen Migrationsplan speichern oder herunterladen und den Migrationsplan laden, um den Migrationsberater zu füllen.  Wenn Sie einen Migrationsplan speichern, wird der Plan mit Ihrem Workload Factory-Konto gespeichert.</block>
  <block id="b7328a826d666b24c707f435759dc9b6" category="list-text">*Verbesserte VM-Auswahl*: BlueXP Workload Factory für VMware unterstützt jetzt das Filtern und Durchsuchen der Liste der VMs, die Sie in Ihre Migrationsbereitstellung einbeziehen möchten.</block>
  <block id="9d310bdb300e7bb1ef7cd5e2fc08e57b" category="paragraph">Diese Version von BlueXP Workload Factory für VMware bietet mehrere Verbesserungen für die Erfahrung des Amazon EC2-Migrationsberaters:</block>
  <block id="28ac5ecdafc5d6be71f28783b5d53cc6" category="paragraph">Diese Version von BlueXP Workload Factory für VMware bietet die folgenden Verbesserungen für die Erfahrung des Amazon EC2-Migrationsberaters:</block>
  <block id="962abee1b74c5d5ab5f9bd0c47cbb068" category="paragraph">In der Benutzeroberfläche und Dokumentation von Workload Factory wird jetzt „schreibgeschützt“ für Leseberechtigungen und „Lesen/Schreiben“ für automatisierte Berechtigungen verwendet.</block>
  <block id="041a7335d4bfbe01ea8a2d2f780732b6" category="inline-link">Entdecken Sie die Einsparungen für Amazon Elastic VMware Service mit BlueXP Workload Factory</block>
  <block id="1a1b8cfea3181a2937851fe76b4862d4" category="paragraph"><block ref="1a1b8cfea3181a2937851fe76b4862d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">BlueXP workload factory jetzt NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">BlueXP wurde umbenannt und neu gestaltet, um seine Rolle bei der Verwaltung Ihrer Dateninfrastruktur besser widerzuspiegeln. Aus diesem Grund wurde die BlueXP workload factory in NetApp Workload Factory umbenannt.</block>
  <block id="2dd03fc740a72e1c5fc0daf9be122249" category="paragraph">Mit dem VMware Workloads-Planungscenter können Sie Ihr VM-Inventar und Ihre Migrationspläne von einem Ort aus anzeigen und verwalten.  Sie können mehrere VM-Inventare aus unterschiedlichen Umgebungen hochladen und speichern und für jedes davon mit der Planung einer Migration zu AWS EC2 oder dem Amazon Elastic VMware-Dienst beginnen.  Sie können auch AWS EC2- oder EVS-Migrationspläne erstellen und speichern.</block>
  <block id="420ac911d98022d5289d3f00ff38ea84" category="inline-link">Entdecken Sie das VMware Workloads-Planungscenter</block>
  <block id="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="paragraph"><block ref="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="122a56eb4649431a7f2dbb8886f047cc" category="doc">Entdecken Sie die Einsparungen für Amazon Elastic VMware Service mit NetApp Workload Factory</block>
  <block id="d516e280a366ca18651acbc6e4772bf0" category="list-text">Melden Sie sich bei Workload Factory mit einem der folgenden<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a3f54610cbcda64610ceaeba76793123" category="list-text">Wählen Sie auf der Kachel „VMware-Workloads“ *VMware-Planungscenter* aus.</block>
  <block id="2ee908dfa7d26403e44e0c3c2ce404f0" category="paragraph">Vom Planungscenter aus können Sie Ihre VM-Inventardaten hochladen, vorherige Inventardaten-Uploads anzeigen und eine Migration mit einem beliebigen VM-Inventardatensatz planen. Wählen Sie dann *Migration zu AWS Native Compute* aus.  Der Begrüßungsbildschirm des VMware-Migrationsberaters wird angezeigt.</block>
  <block id="d5db9fed5445fd6da0101158bde40fad" category="list-text">Speichern Sie dieses Token zur Vorbereitung der Verwendung mit dem Workload Factory-Migrationsberater.</block>
  <block id="c450ceba09f988891c5496ca97845c53" category="summary">Nachdem Sie überprüft haben, dass das empfohlene FSx for ONTAP -Dateisystem oder in einigen Fällen die Dateisysteme Ihren genauen Anforderungen entsprechen, können Sie Workload Factory verwenden, um das System in Ihrer AWS-Umgebung bereitzustellen.</block>
  <block id="5619c23907d6c8e136428b1ffb2d7cbd" category="paragraph">Nachdem Sie überprüft haben, dass das empfohlene FSx for ONTAP -Dateisystem (oder in einigen Fällen mehrere Dateisysteme) Ihren genauen Anforderungen entspricht, können Sie Workload Factory verwenden, um das System in Ihrer AWS-Umgebung bereitzustellen.</block>
  <block id="f4f200ead9127949ff1a31ff05af2f05" category="paragraph">Abhängig von der Richtlinie und den Berechtigungen, die Sie Ihrem Workload Factory-Konto hinzugefügt haben, können Sie das FSx for ONTAP -Dateisystem vollständig mithilfe von Workload Factory bereitstellen (im Lese-/Schreibmodus).  Wenn Sie weniger Berechtigungen (Nur-Lese-Modus) oder keine Berechtigungen (Basismodus) haben, müssen Sie die CloudFormation-Vorlage aus der Codebox verwenden und das FSx für ONTAP Dateisystem selbst in AWS bereitstellen.</block>
  <block id="3122fdd8e760049dec2c43dc4e3b6338" category="list-text">*AWS-Anmeldeinformationen*: Wählen Sie Anmeldeinformationen aus oder fügen Sie sie hinzu, die Workload Factory die erforderlichen Berechtigungen zum direkten Erstellen Ihres FSx for ONTAP Dateisystems erteilen.  Sie können auch den CloudFormation-Code von Codebox auswählen und das FSx für das ONTAP Dateisystem selbst in AWS bereitstellen.</block>
  <block id="043215c80704dc06ca3d90912028ba16" category="paragraph">Wenn Sie die Option *Sicherheitsgruppenkonfiguration an EVS NFS-Datenspeicher anpassen* aktivieren, konfiguriert Workload Factory die Sicherheitsgruppe entsprechend den Einstellungen für EVS NFS-Datenspeicher.</block>
  <block id="d01b8c2cf802ffcbe697c06ec56cf84d" category="list-text">*Optionen zum Einbinden von Datenspeichern*: Aktivieren Sie optional die Option *Datenspeicher in EVS-Cluster einbinden*, um die Datenspeicher automatisch mit dem Amazon EVS-Cluster zu verbinden. Diese Option bewirkt außerdem, dass Workload Factory die VMware ESXi-Hosteinstellungen so konfiguriert, dass sie den Best Practice-Empfehlungen von ONTAP entsprechen. Bevor Sie das Dateisystem bereitstellen, können Sie die Plandetails im Abschnitt *Zusammenfassung* überprüfen, um die geänderten Einstellungen anzuzeigen.</block>
  <block id="9b19e4522ce9145cc667b5fcceaba11d" category="inline-link-macro">Erstellen Sie ein FSx für ONTAP -Dateisystem in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="6913b04c2fc5d6c30da046b92e66f11a" category="paragraph">Befolgen Sie die Anweisungen in<block ref="12077341a30c44dbd854065f4f9e32d9" category="inline-link-macro-rx"></block> um das FSx for ONTAP -Dateisystem gemäß der von Workload Factory empfohlenen Konfiguration bereitzustellen.  Sie können die Schritte zur *Erweiterten Erstellung* in den Anweisungen verwenden, um das Dateisystem vollständig anzupassen.</block>
  <block id="bbdbc39419e25b6cc8f2c71a3a46b221" category="paragraph">Abhängig von der Richtlinie und den Berechtigungen, die Sie Ihrem Workload Factory-Konto hinzugefügt haben, können Sie das FSx for ONTAP -Dateisystem vollständig mithilfe von Workload Factory bereitstellen (im Lese-/Schreibmodus).  Wenn Sie weniger Berechtigungen (Nur-Lese-Modus) oder keine Berechtigungen (Basismodus) haben, müssen Sie die CloudFormation-Informationen aus der Codebox verwenden und das FSx for ONTAP Dateisystem selbst in AWS bereitstellen.</block>
  <block id="d7cb74f57fd66797f78451ffde10df11" category="summary">Mit dem VMware-Planungscenter können Sie hochgeladene Inventardaten und von Ihnen erstellte Migrationspläne verwalten.</block>
  <block id="8e1b2cda7ae941b949a7b32d2ee4cd35" category="doc">Entdecken Sie das VMware-Planungscenter</block>
  <block id="ede02ddad6afa8b22040ec2e8c9e28c9" category="paragraph">Mit dem VMware-Planungscenter können Sie neue VM-Inventardaten hochladen und neue Migrationspläne erstellen sowie die VM-Inventardaten und Migrationspläne verwalten, die Sie bereits mit NetApp Workload Factory gespeichert haben.</block>
  <block id="927b6dcfbc38d34c87a8de3fefb5777f" category="section-title">Verwalten von VM-Inventardaten</block>
  <block id="82e77aa36fb1b2a6190b448ac07d7f69" category="paragraph">Verwenden Sie das Planungscenter, um VM-Inventardaten zu erstellen und zu verwalten.</block>
  <block id="892065f964b6fe4608855a3d5851ae2b" category="section-title">Hochladen von VM-Inventardaten</block>
  <block id="5aee541b6cca4e5c8849f06d0b79da2d" category="paragraph">Sie können VM-Inventardaten hochladen, wenn Sie bereit sind, Workload Factory zu verwenden, um Migrationsoptionen zu Amazon AWS-Umgebungen zu erkunden.  Siehe<block ref="31e8e3bc37bd2e1bade95d88393c52bb" category="inline-link-macro-rx"></block> Anweisungen hierzu finden Sie unter.</block>
  <block id="4cfbd8d29274bc983e664e06493a4303" category="section-title">Umbenennen eines Datasets</block>
  <block id="0705a0d205a3ce08fe1389b4cf5d5aba" category="paragraph">Sie können den Namen eines gespeicherten Datensatzes ändern.</block>
  <block id="7fd30ff482388995a8513cf146671f4e" category="list-text">Wählen Sie auf der Kachel „VMware-Workloads“ *VMware-Planungscenter* aus.  Das Planungscenter wird angezeigt.</block>
  <block id="110fd890f0f123db41f3cef28e294e4d" category="list-text">Wählen Sie das Aktionsmenü (...) für den Datensatz aus, den Sie umbenennen möchten, und wählen Sie *Umbenennen*.</block>
  <block id="2aa2935d11befe5eb053377a67c05f8f" category="list-text">Geben Sie einen neuen Namen für den Datensatz ein und wählen Sie *Speichern*.</block>
  <block id="58aa021adf712dc0e2813bcdcba181f3" category="section-title">Löschen eines Datasets</block>
  <block id="73fce3e4cda7fe86185d9e780acce81d" category="paragraph">Wenn ein Datensatz nicht mehr benötigt wird, können Sie ihn jederzeit löschen.</block>
  <block id="eaa0bc969ba54591949545536442c0be" category="list-text">Wählen Sie das Aktionsmenü (...) für den Datensatz aus, den Sie löschen möchten, und wählen Sie *Löschen*.</block>
  <block id="1794a5daa3a4efc9118aa3e9d59f3e84" category="list-text">Wählen Sie *Löschen*, um die Aktion zu bestätigen.</block>
  <block id="f80ba210e2b7f5a6a678422254f971c2" category="section-title">Verwalten von Migrationsplänen</block>
  <block id="35114aeb2258e143dcf714ece6d9d294" category="paragraph">Verwenden Sie das Migrationscenter, um Migrationspläne zu erstellen und zu verwalten.</block>
  <block id="3659e24395e47e249a7cb0babacdce89" category="section-title">Bereitstellen eines Migrationsplans</block>
  <block id="d739eb8fed40a1b32724c4bd454b0f7b" category="list-text">Wählen Sie das Menü *Migrationspläne*.</block>
  <block id="956d376b583f5687a7637d9906bf6a8a" category="list-text">Wählen Sie das Aktionsmenü (...) für den Migrationsplan aus, den Sie bereitstellen möchten, und wählen Sie *Bereitstellen*.</block>
  <block id="5a71691c5600510f5a4512966f318d3b" category="list-text">Beachten Sie je nach Migrationsplan die Anweisungen zum Bereitstellen des Dateisystems:</block>
  <block id="a4534545db06dd96615fb42a8dcdf091" category="inline-link-macro">Bereitstellen des Dateisystems für Amazon VMware Cloud-Pläne</block>
  <block id="99e34e99f6462518db32c941c9737c86" category="list-text"><block ref="99e34e99f6462518db32c941c9737c86" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b17dd26f5eecd31e7344126aff81e545" category="inline-link-macro">Bereitstellen des Dateisystems für Amazon EC2-Pläne</block>
  <block id="e60dc7f128da439b954dc31e3763c00a" category="list-text"><block ref="e60dc7f128da439b954dc31e3763c00a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ef2c4e5cc4532fccfe07871e09b475a6" category="inline-link-macro">Bereitstellen des Dateisystems für Amazon Elastic VMware Service-Pläne</block>
  <block id="7e526b4bf6969bafd6a4c35e8b1f6858" category="list-text"><block ref="7e526b4bf6969bafd6a4c35e8b1f6858" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="47642a7e3c3b5c81c9ae2a3ea6b5b670" category="section-title">Bearbeiten des Kommentars für einen Migrationsplan</block>
  <block id="b8fcf4bb479081f2ff9078fded9fcbba" category="paragraph">Wenn Sie Kommentardetails für einen Migrationsplan ändern müssen, bearbeiten Sie den Kommentar im Planungscenter.</block>
  <block id="ed977dfdfe1506958cfaf0814d2d88aa" category="list-text">Wählen Sie die *Migrationspläne* aus.</block>
  <block id="85ff4660d4c9887c8c3642f5b88f5c0f" category="list-text">Wählen Sie das Aktionsmenü (...) für den Migrationsplan aus, den Sie bearbeiten möchten, und wählen Sie *Kommentar bearbeiten*.</block>
  <block id="ffba1532f20138af6f125ed0e7922f0c" category="list-text">Geben Sie einen Kommentar ein und wählen Sie *Speichern*.</block>
  <block id="80150f821562b98f3c468bc4b96f7cfc" category="section-title">Löschen eines Migrationsplans</block>
  <block id="39f6a04761fcf20bcf673a41a6ab8f37" category="paragraph">Wenn ein Migrationsplan nicht mehr benötigt wird, können Sie ihn jederzeit löschen.</block>
  <block id="dc38ae40a3dd847f4277194b9bdb3492" category="list-text">Wählen Sie das Aktionsmenü (...) für den Migrationsplan aus, den Sie löschen möchten, und wählen Sie *Löschen*.</block>
  <block id="ea78509096df982db8c5234ed6ea3e7c" category="list-text">Bestätigen Sie die Aktion, indem Sie *Löschen* auswählen.</block>
  <block id="243f4102d24e538f61072e19e53b373f" category="summary">NetApp bietet auf vielfältige Weise Unterstützung für Workload Factory. Umfangreiche kostenlose Self-Support-Optionen stehen rund um die Uhr zur Verfügung, beispielsweise Knowledgebase-Artikel (KB) und ein Community-Forum. Ihre Support-Registrierung beinhaltet technischen Remote-Support per Web-Ticketing.</block>
  <block id="96d4d9a62300c8da5f54595d24e83880" category="doc">Erhalten Sie Hilfe zu NetApp Workload Factory für VMware</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp bietet auf vielfältige Weise Support für Workload Factory und seine Cloud-Dienste. Umfangreiche kostenlose Self-Support-Optionen stehen rund um die Uhr zur Verfügung, beispielsweise Knowledgebase-Artikel (KB) und ein Community-Forum. Ihre Support-Registrierung beinhaltet technischen Remote-Support per Web-Ticketing.</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Technischen Support zu FSx for ONTAP, seiner Infrastruktur oder anderen Lösungen, die den Service nutzen, erhalten Sie unter „Hilfe erhalten“ in der Workload Factory-Dokumentation für das jeweilige Produkt.</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="paragraph"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">Die Workload Factory-Dokumentation, die Sie gerade anzeigen.</block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Durchsuchen Sie die Wissensdatenbank von Workload Factory, um hilfreiche Artikel zur Problembehebung zu finden.</block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Treten Sie der Workload Factory-Community bei, um laufende Diskussionen zu verfolgen oder neue zu starten.</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Um die Funktion *Fall erstellen* zu verwenden, müssen Sie sich zunächst für den Support registrieren. Verknüpfen Sie Ihre Anmeldeinformationen für die NetApp -Support-Site mit Ihrem Workload Factory-Login. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Wählen Sie oben rechts in der Workload Factory-Konsole *Hilfe &gt; Support* aus.</block>
  <block id="6e74b203173a9994c366c7e7a3cf4748" category="paragraph">Wenn Sie diese Option auswählen, wird die NetApp Konsole in einem neuen Browser-Tab geöffnet und das Support-Dashboard geladen.</block>
  <block id="3f13dd54818447375c92bf35e0a35f00" category="paragraph">Dieser Fehler könnte bedeuten, dass das NSS-Konto und das damit verknüpfte Unternehmen nicht dasselbe Unternehmen sind, für das die Seriennummer des NetApp Konsolenkontos gilt (d. h. 960xxxx) oder die Seriennummer des Systems. Sie können auf eine der folgenden Arten Hilfe anfordern:</block>
  <block id="289d2ab2d9b0e116790d035921c12b56" category="paragraph">Sie können aktive und gelöste Supportfälle direkt von der NetApp Konsole aus anzeigen und verwalten. Sie können die mit Ihrem NSS-Konto und Ihrem Unternehmen verknüpften Fälle verwalten.</block>
  <block id="f9a63cd3a07378e169c58addd5fdce8d" category="paragraph">Wenn Sie diese Option auswählen, wird in der NetApp Konsole ein neuer Browser-Tab geöffnet und das Support-Dashboard geladen.</block>
  <block id="785b440c0be1d853c5e2f4fb1f1ee2ab" category="list-text">Wählen Sie *Case Management* und fügen Sie bei entsprechender Aufforderung Ihr NSS-Konto zur NetApp Konsole hinzu.</block>
  <block id="c80d8addb8aa8e8872bbc44894b077f3" category="paragraph">Auf der Seite *Fallverwaltung* werden offene Fälle angezeigt, die sich auf das NSS-Konto beziehen, das mit Ihrem NetApp Console-Benutzerkonto verknüpft ist. Dies ist dasselbe NSS-Konto, das oben auf der *NSS-Verwaltungsseite* angezeigt wird.</block>
  <block id="e9416c3e0faeeac7815fd408b58e1a3a" category="summary">Melden Sie sich bei der NetApp Workload Factory an, um auf das VMware-Planungscenter zuzugreifen.  Sie können einen Bereitstellungsplan für EVS manuell erstellen.</block>
  <block id="47940e0522122bf1e695d6ef8be611b4" category="doc">Manuelles Erstellen eines Bereitstellungsplans für Amazon EVS</block>
  <block id="974141ff0d1eb54059bc869fa1e21956" category="paragraph">Melden Sie sich bei der NetApp Workload Factory an, um auf das VMware-Planungscenter zuzugreifen.  Von dort aus können Sie manuell einen Bereitstellungsplan oder Migrationsplan für Amazon EVS erstellen, der auf Ihre Anforderungen zugeschnitten ist.</block>
  <block id="aa852edb1debe256686d19ef81384df5" category="paragraph">Beachten Sie, dass Sie für den Zugriff auf Workload Factory einen Benutzernamen und ein Kennwort benötigen.  Wenn Sie keinen Zugriff haben, erstellen Sie jetzt ein Konto.  Siehe die Anweisungen<block ref="8d9a8b8727a696c09218527f7717c32e" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="16c4fea5db1b123ee73083a03e23c825" category="list-text">Wenn Sie Workload Factory über die Workload Factory-Konsole aufgerufen haben, wählen Sie optional in der Kachel „VMware-Workloads“ *VMware Planning Center* und dann *VMware Planning Center* aus.  Das VMware-Planungscenter wird angezeigt.</block>
  <block id="3a24ead84cf153dcdbed17a6f2a5453f" category="list-text">Wählen Sie *EVS-Plan manuell erstellen*.</block>
  <block id="d81d55a8a22e2c2e3489e48eb0ed356b" category="list-text">Wenn Sie bereit sind, wählen Sie *Plan überprüfen* aus, um den Migrationsplan zu überprüfen.</block>
  <block id="09092a8424b4b288607f4a8069cab241" category="paragraph">Standardmäßig speichert Workload Factory den Migrationsplan im Planungscenter.  Sie können diese Option oben auf der Seite deaktivieren.</block>
  <block id="4147fd67220c420eb852e2c99f9ef614" category="list-text">Wenn Sie bereit sind, den Bereitstellungsplan bereitzustellen, wählen Sie *Bereitstellen*.</block>
  <block id="c3e8b1987aa88fc22cc3f9a3da7214be" category="summary">Vom VMware-Planungscenter aus können Sie den Amazon EVS-Migrationsberater starten, der Sie bei der Erstellung eines Migrationsplans unterstützt, der auf Ihre Anforderungen zugeschnitten ist.</block>
  <block id="8cf6f9434ff2a0ab859f112105dcf308" category="paragraph">Sie können einen Bereitstellungsplan erstellen, um virtuelle Maschinen zum Amazon Elastic VMware Service zu migrieren und angepasste Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisysteme als externe Datenspeicher zu verwenden.  Die Optionen im Migrationsratgeber können je nach dem zum Erfassen der VM-Inventardaten verwendeten Tool unterschiedlich sein.</block>
  <block id="5410e745e3613df0a3cd6cdb61db7026" category="list-text">Wählen Sie aus der Liste ein VM-Inventar aus, das Sie zum Erstellen eines Bereitstellungsplans verwenden möchten, und wählen Sie in dieser Zeile *Planung starten* aus.</block>
  <block id="e3450109d951a3156c05129ac320bd86" category="list-text">Wählen Sie *EVS* aus dem angezeigten Dropdown-Menü.</block>
  <block id="21fd7f152ce9c025a98b6d739b7df9e0" category="paragraph">Der Assistent *Vorbereitung für AWS Cloud-Onboarding* wird angezeigt.</block>
  <block id="cc5aaa62ea65ba445a0ca28e684ec137" category="list-text">Geben Sie die erforderlichen Informationen ein.</block>
  <block id="10f939c7ea1cb6338b89fdd31c6f6699" category="floating-title">Angeben</block>
  <block id="7819b9d43f3d2f3834f09ebda75652f1" category="list-text">Überprüfen Sie im Abschnitt „Upload der VM-Konfiguration“ die Informationen zum Dataset, das Sie zum Erstellen eines Migrationsplans verwenden.  Der Abschnitt *VM-Inventarzusammenfassung* wird aus der Inventardatei gefüllt, um die Anzahl der VMs und die gesamte Speicherkapazität wiederzugeben.</block>
  <block id="37ccaef40c997e7a5e96583e51dc765a" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt „Überlegungen zum VM-Inventar“ die Optionen zum Filtern der Liste der VMs aus, die Sie migrieren möchten:</block>
  <block id="6e148da8b00a809a8c66ab3696883531" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt „Zielkapazität und Schutzüberlegungen“ aus einigen Speicheroptionen aus:</block>
  <block id="e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff" category="floating-title">Auswählen</block>
  <block id="b7b07485edf3a937b4d7c1acf229c697" category="list-text">Wählen Sie auf der Seite *Virtuelle Maschinen auswählen* die VMs aus der Liste aus, die Sie in die AWS-Migration einbeziehen möchten.  Sie können die Liste nach dem Energiezustand jeder VM und danach filtern, in welchem Rechenzentrum und Cluster sich die VM befindet.</block>
  <block id="5fbc54420af3b93b00606ffc153e7a31" category="paragraph">In der VM-Liste können Sie auswählen, welche Arten von VM-Informationen als Spalten angezeigt werden sollen.  Wenn Sie beispielsweise „Spitzen-Lese-IOPS“ auswählen, wird eine Spalte mit den Spitzen-Lese-IOPS für jede VM angezeigt.</block>
  <block id="40e8f4dd0c4486ff7f6d3d044f5d6f4a" category="list-text">Optional können Sie die Bereitstellung hinsichtlich der Kosten oder der Wiederherstellbarkeit optimieren.</block>
  <block id="1af50bd8a7328521f1eecc9e78d9fb9d" category="list-text">*Kosten*: Workload Factory wählt VMs aus der Liste aus, die eine geringere E/A-Dichte aufweisen.  Dies trägt zur Reduzierung des Ressourcenbedarfs bei.</block>
  <block id="49b5c2d6531c5778c4e0069f4d8d69c1" category="list-text">*Wiederherstellung*: Workload Factory wählt VMs aus der Liste aus, die am einfachsten und schnellsten lokal kopiert werden können.  Dies bietet schnelle Wiederherstellungszeiten im Störungsfall.</block>
  <block id="1afa74da05ca145d3418aad9af510109" category="floating-title">Design</block>
  <block id="b2d4c1c94a139a5852f2741de23fd7e1" category="list-text">Überprüfen Sie auf der Seite *ClassReview-Instanzspeicherzuweisung* die VM-Informationen, Volume-Klassifizierungsregeln, Volume-Zuweisungen und die Liste der Volumes, die im Rahmen der Bereitstellung migriert werden, und wählen Sie dann *Weiter* aus.</block>
  <block id="820436d4f2762b40227faa99dcdd0be3" category="floating-title">Überprüfungsplan</block>
  <block id="7bf67785b343875942142dd8baf52a33" category="paragraph">Der Migrationsplan wird standardmäßig automatisch in der Liste der Pläne im Planungscenter gespeichert.</block>
  <block id="ac9813d9f42d076342006c3cf93e8674" category="list-text">Wenn Sie bereit sind, mit dem Plan fortzufahren, wählen Sie *Bereitstellung* aus, um mit der Bereitstellung des empfohlenen Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisystems zu beginnen.</block>
  <block id="2559e4d6b9e2e602a91b8df995b458c8" category="summary">Melden Sie sich bei der NetApp Workload Factory an, um auf den VMware-Migrationsberater zuzugreifen.  Sie folgen den Schritten des Assistenten, um einen Bereitstellungs- oder Migrationsplan zu erstellen, der auf Ihre Anforderungen zugeschnitten ist.</block>
  <block id="1ce5704c4651f821ecc5d74310e8a79c" category="inline-link-macro">ein VM-Inventar hochgeladen</block>
  <block id="f9f0670df28d68f5721b685831be446f" category="list-text">Sie müssen<block ref="07dde87656a21cbf828fade241eb2346" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="dc1f5a4a0d724fd2e6b2d7c92391efb0" category="paragraph">Das Planungszentrum wird angezeigt.</block>
  <block id="973a61ff410dec3a985b1faad8fa8ed9" category="list-text">Wenn Sie noch kein VM-Inventar hochgeladen haben, wählen Sie *VM-Inventar hochladen* und folgen Sie den Anweisungen in<block ref="31e8e3bc37bd2e1bade95d88393c52bb" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="511fd6ce463e8a85dc0a581c058936d9" category="list-text">Wählen Sie einen VM-Inventardatensatz aus der Liste aus und öffnen Sie das Menü *Planung starten* für den Datensatz.</block>
  <block id="8d534299f9c8f19fb49ab160f2e918ae" category="list-text">Wählen Sie *AWS native compute* aus.</block>
  <block id="6f5daac1f5bc785aa2a651e3d291c894" category="list-text">Wählen Sie *Plan herunterladen &gt; Bericht herunterladen*, um den Bereitstellungsplan im PDF-Format herunterzuladen, damit Sie den Plan zur Überprüfung verteilen können.</block>
  <block id="a3c29e0a60c7e00d242210d6b449287f" category="list-text">Wählen Sie *Plan herunterladen &gt; Instanzspeicherbereitstellung herunterladen*, um den Bereitstellungsplan für den externen Datenspeicher im CSV-Format herunterzuladen, damit Sie ihn zum Erstellen Ihrer neuen cloudbasierten intelligenten Dateninfrastruktur verwenden können.</block>
  <block id="1c541639432de5d11ef7e76941c43a49" category="list-text">Wählen Sie *Bereitstellung* aus, um mit der Bereitstellung des empfohlenen Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisystems zu beginnen.</block>
  <block id="b13e28ff6e5b463fac6d9d320af1db48" category="list-text">Sie müssen Zugriff auf die Inventardatei des Systems haben, auf dem Sie sich bei Workload Factory anmelden.</block>
  <block id="472a898c43ee1ea13ac33b7eed565504" category="list-text">Wählen Sie *VMC planen und erstellen*.</block>
  <block id="4f85817ed18f4d26c6d18e7183794766" category="list-text">Wählen Sie den Typ der Inventardatei aus, die Sie zum Auffüllen von Workload Factory mit Ihrer aktuellen VM-Konfiguration verwenden möchten, und wählen Sie *Weiter*.</block>
  <block id="48037044ca3e2f933dc421a829d69076" category="summary">NetApp Workload Factory für VMware bietet Tools zum Verschieben Ihrer Daten von lokalen Systemen zu Amazon EVS, VMware Cloud on AWS (VMC) oder Amazon EC2.</block>
  <block id="ce96debe53114e32c50b0d98712aa377" category="doc">Erfahren Sie mehr über NetApp Workload Factory für VMware</block>
  <block id="f9e0f742f36854af5e8be72632368d6f" category="paragraph">NetApp Workload Factory für VMware bietet Tools zum Verschieben Ihrer Daten von lokalen Systemen zu Amazon Elastic VMware Service (EVS), VMware Cloud on AWS (VMC) oder Amazon EC2.</block>
  <block id="53b7ad6af2aa1fdb5fb978cb41ca68cf" category="section-title">Was ist NetApp Workload Factory für VMware?</block>
  <block id="bd5e98676a4adce7cc532d7cbc872a35" category="paragraph">NetApp Workload Factory für VMware bietet ein Planungscenter und Migrationsberater, mit denen Sie Ihre aktuellen Konfigurationen virtueller Maschinen in lokalen vSphere-Umgebungen analysieren können.  Die Migrationsberater erstellen dann einen Plan zur Bereitstellung empfohlener VM-Layouts auf Amazon EVS-, Amazon EC2- oder VMware Cloud auf AWS vSphere-Clustern und verwenden angepasste Amazon FSx for NetApp ONTAP -Dateisysteme als externe Datenspeicher.  Das Planungscenter fungiert als Dashboard der Workload Factory für VMware und ermöglicht Ihnen die Verwaltung gespeicherter VM-Inventardatensätze und gespeicherter Migrationspläne sowie die Bereitstellung aller von Ihnen gespeicherten Migrationspläne.</block>
  <block id="51c42327475a517ed8042ac208d5bc52" category="paragraph">Amazon FSx for NetApp ONTAP ist ein externer NFS-Datenspeicher, der auf dem ONTAP Dateisystem von NetApp basiert und an Amazon EVS- oder Amazon EC2-Instanzen oder VMware Cloud auf AWS vSphere-Clustern angeschlossen werden kann.  Es ist nicht erforderlich, weitere Hosts hinzuzufügen, um den verfügbaren Speicher zu erhöhen. Verwenden Sie stattdessen einfach FSx für ONTAP -Volumes als externe Datenspeicher, um vSAN-Datenspeicher zu ergänzen.  Dadurch erhalten Sie eine flexible, leistungsstarke, virtualisierte Speicherinfrastruktur, die unabhängig von den Rechenressourcen skaliert.</block>
  <block id="6ae8e58cb52cd45b321927bcb2961f4e" category="inline-link">Übersicht über Workload Factory</block>
  <block id="b5b60d536e6e0460769e5ad0ac34a2d7" category="paragraph">Weitere Informationen zu Workload Factory finden Sie im<block ref="3b764dfed54c8d9154794adb30144dfb" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="02550f8dfa494f45cbf71ecbab4158bc" category="section-title">So funktionieren die VMware-Migrationsberater</block>
  <block id="682906bdd5e082664c7d3f28fd071b49" category="paragraph">Die Migrationsberater können Ihnen dabei helfen, lokale virtuelle Maschinen (VMs) und deren Daten, die auf allen von VMware unterstützten Datenspeichern ausgeführt werden, in Amazon EVS-, Amazon EC2- oder VMware Cloud-Datenspeicher zu verschieben, was zusätzliche NFS-Datenspeicher auf einem FSx für ONTAP Dateisystem umfasst.</block>
  <block id="2dcc23cafa7d96e8f966cdf717cc41a5" category="section-title">Was Sie mit den Migrationsberatern tun können</block>
  <block id="5b5a947ec2b974eb0e23579b4db2a817" category="paragraph">Die Migrationsberater bieten die folgenden Funktionen:</block>
  <block id="ff6f49d240259199aeaf90f6d4d03f81" category="list-text">Bestimmen Sie, welche VMs zu Amazon EC2, Amazon EVS oder VMware Cloud auf AWS migriert werden sollen</block>
  <block id="90bc9a2e58ddbf4a5adafdb3a190041f" category="paragraph">Der Migrationsberater unterstützt die Konfigurationsplanung für eine einzelne Amazon EVS- oder Amazon EC2-Instanz oder einen VMware Cloud on AWS-Cluster, der mit einem einzelnen FSx for ONTAP Dateisystem verbunden ist.</block>
  <block id="67c1d6f7e45ca1a7c63174da6d5a6af9" category="section-title">Vorteile der Nutzung der Migrationsberater</block>
  <block id="4bbb8d481021011f9afb73ca196bfecd" category="section-title">Tools zur Verwendung von NetApp Workload Factory</block>
  <block id="227f846d45d01d0f9fb62a784d506d51" category="paragraph">Sie können NetApp Workload Factory mit den folgenden Tools verwenden:</block>
  <block id="36445dd6e44838348239a5d874596e0d" category="list-text">*Workload Factory-Konsole*: Die Workload Factory-Konsole bietet eine visuelle, ganzheitliche Ansicht Ihrer Anwendungen und Projekte.</block>
  <block id="e71fd0837014d1987a939c9af71a3353" category="list-text">* NetApp Konsole*: Die NetApp Konsole bietet eine hybride Benutzeroberfläche, sodass Sie Workload Factory zusammen mit anderen NetApp -Datendiensten verwenden können.</block>
  <block id="38c157d73ba6e13febe98e5199b858c8" category="list-text">*Fragen Sie mich*: Verwenden Sie den KI-Assistenten „Fragen Sie mich“, um Fragen zu stellen und mehr über Workload Factory zu erfahren, ohne die Workload Factory-Konsole zu verlassen. Greifen Sie über das Hilfemenü von Workload Factory auf „Fragen Sie mich“ zu.</block>
  <block id="65c95ed5c9f895be6dfa81e8583c86af" category="list-text">*CloudShell CLI*: Workload Factory enthält eine CloudShell CLI zum Verwalten und Betreiben von AWS- und NetApp -Umgebungen über Konten hinweg von einer einzigen, browserbasierten CLI aus. Greifen Sie über die obere Leiste der Workload Factory-Konsole auf CloudShell zu.</block>
  <block id="34904d30d825a389b588efb76a1ceb16" category="list-text">*REST-API*: Verwenden Sie die Workload Factory REST-APIs, um Ihre FSx für ONTAP Dateisysteme und andere AWS-Ressourcen bereitzustellen und zu verwalten.</block>
  <block id="3995165ba76339d9d4d08edf5a17c07c" category="list-text">*CloudFormation*: Verwenden Sie AWS CloudFormation-Code, um die Aktionen auszuführen, die Sie in der Workload Factory-Konsole definiert haben, um AWS- und Drittanbieterressourcen aus dem CloudFormation-Stack in Ihrem AWS-Konto zu modellieren, bereitzustellen und zu verwalten.</block>
  <block id="a1b1209dad1b58c4e66fd68ee5bc0148" category="list-text">*Terraform NetApp Workload Factory-Anbieter*: Verwenden Sie Terraform, um in der Workload Factory-Konsole generierte Infrastruktur-Workflows zu erstellen und zu verwalten.</block>
  <block id="62045227a15437e7b8cd0fed75ae596c" category="paragraph">Die Nutzung von Workload Factory für VMware ist kostenlos.</block>
  <block id="e61183d7f582e42cf2a5f9b7d61ac0ee" category="paragraph">Sie müssen für AWS-Ressourcen bezahlen, die Sie basierend auf den Empfehlungen der Migrationsberater bereitstellen.</block>
  <block id="63f2f07c0a027b7cde1cfd93d37fcb19" category="paragraph">Für die Verwendung von Workload Factory für VMware sind keine speziellen Lizenzen von NetApp erforderlich.</block>
  <block id="5948f3347ebc02ebc690227c059661e1" category="section-title">Regionen</block>
  <block id="d5b1044cbc510048a5dac270bde89ed5" category="inline-link">Sehen Sie sich die unterstützten Amazon-Regionen an.</block>
  <block id="df3078cbf2344fdc96564c4276d42b3a" category="paragraph">Workload Factory wird in allen kommerziellen Regionen unterstützt, in denen FSx für ONTAP unterstützt wird.<block ref="54b85ac4e794c565ea8c7aad421e6e67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="186585d175a4fff1722ac82a5520c584" category="paragraph">Die folgenden AWS-Regionen werden nicht unterstützt:</block>
  <block id="cc6dcf46ebcb08f1caa420526cc0ab18" category="list-text">Regionen Chinas</block>
  <block id="1411debdb32e6b128ca27ec92a708cbd" category="list-text">GovCloud (USA)-Regionen</block>
  <block id="ecd96786b112acf6970d6aaf3be575ca" category="list-text">Geheime Cloud</block>
  <block id="151ef168e17772f7a361db78a0c86552" category="list-text">Streng geheime Cloud</block>
  <block id="262fa4a3da671ed4e99add58ab265149" category="doc">Rechtliche Hinweise zur NetApp Workload Factory für VMware</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">NetApp Workload Factory</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="734e5b74e7595424d4721589d572eda7" category="doc">Migrieren Sie Ihre Daten mit NetApp Workload Factory für VMware in die neue Infrastruktur</block>
  <block id="3d784fb83da69a092542ad97e84229a1" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Melden Sie sich bei Workload Factory an</block>
  <block id="e3f4d5b3a0d16b68c0f95c7031bbab0f" category="inline-link">Einrichten eines Kontos bei Workload Factory</block>
  <block id="8af94ef3a55ab31e78f60c3968ecc4e3" category="paragraph">Sie müssen<block ref="c1e10d5d77d21feb199911d5a4450d55" category="inline-link-rx"></block> und melden Sie sich mit einem der<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="3f35f21ffef11e779800fd22d15e4ca8" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Hochladen von VM-Inventardaten</block>
  <block id="e1705a2c0f8c2dd8d94e67c86291e62a" category="paragraph">Sie können das Planungscenter verwenden, um Inventardetails zu Ihrer aktuellen VM-Umgebung hochzuladen.  Verwenden Sie das Datenerfassungsskript, RVTools oder NetApp Data Infrastructure Insights, um Ihre aktuelle VM-Konfiguration zu erfassen und die Daten in das Planungscenter hochzuladen.</block>
  <block id="10ebd16f18f5f5f9fac69ef4c933c75f" category="inline-link-macro">Erfahren Sie, wie Sie VM-Inventardaten hochladen</block>
  <block id="527322d1ebf3079ca1f474c5e3c8d4dc" category="paragraph"><block ref="3f004e021dfd1da14c955ee4e1d0ba17" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="465e05b02c4091132dffd8661fead178" category="paragraph"><block ref="3aea27ccdadee3f33be0c6643a1fec67" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b334128403ed60ff931947907046e1f0" category="summary">Bevor Sie einen Supportfall beim technischen Support von NetApp eröffnen können, müssen Sie Workload Factory ein NetApp Support Site-Konto hinzufügen und sich dann für den Support registrieren.</block>
  <block id="321b853ccb62a088abe07117978e5b31" category="doc">Registrieren Sie sich für den Support für NetApp Workload Factory für VMware</block>
  <block id="3d9b602ae77ac6a4951ca31b05b6b54f" category="paragraph">Um technischen Support speziell für NetApp Workload Factory und seine Speicherlösungen und -dienste zu erhalten, ist eine Support-Registrierung erforderlich. Sie müssen sich für den Support über die NetApp -Konsole registrieren, eine separate webbasierte Konsole von Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">Durch die Registrierung für den Support wird kein NetApp Support für den Dateidienst eines Cloud-Anbieters aktiviert. Technischen Support für den Dateidienst eines Cloud-Anbieters, seine Infrastruktur oder eine Lösung, die den Dienst nutzt, erhalten Sie unter „Hilfe“ in der Workload Factory-Dokumentation für das jeweilige Produkt.</block>
  <block id="eb803e55617f13b716b5e56642cce2b0" category="paragraph">Die Registrierung Ihres Support-Abonnements mit der Konto-ID (Ihre 20-stellige Seriennummer 960xxxxxxxxx, die Sie auf der Seite „Support-Ressourcen“ in der NetApp Konsole finden) dient als Ihre einzige Support-Abonnement-ID. Jedes Support-Abonnement auf NetApp -Kontoebene muss registriert werden.</block>
  <block id="4cffd3c1dbf2f1038c01d18e7a860305" category="paragraph">Durch die Registrierung werden Funktionen wie das Öffnen von Support-Tickets und die automatische Fallgenerierung ermöglicht. Die Registrierung wird abgeschlossen, indem Sie der NetApp Konsole wie unten beschrieben NetApp Support Site (NSS)-Konten hinzufügen.</block>
  <block id="f6c4a3ae75d6616126e6da8310ae7384" category="paragraph">Um sich für den Support zu registrieren und den Supportanspruch zu aktivieren, muss ein Benutzer in Ihrem Konto ein NetApp Support Site-Konto mit seinem NetApp Console-Login verknüpfen. Wie Sie sich für den NetApp Support registrieren, hängt davon ab, ob Sie bereits über ein NetApp Support Site (NSS)-Konto verfügen.</block>
  <block id="f732375b4bc27328f202e3b10a957017" category="paragraph">Wenn Sie NetApp -Kunde mit einem NSS-Konto sind, müssen Sie sich lediglich über die NetApp -Konsole für den Support registrieren.</block>
  <block id="f65aaf10469eac2932fc53c6a37afb71" category="list-text">Wählen Sie im NetApp -Konsolenmenü *Administration* und dann *Anmeldeinformationen* aus.</block>
  <block id="9094354ffd09e4644caa0010edc66d24" category="paragraph">Beachten Sie, dass anderen NetApp -Konsolenbenutzern dieser Support-Registrierungsstatus nicht angezeigt wird, wenn sie ihrem NetApp -Konsolen-Login kein NetApp -Support-Site-Konto zugeordnet haben. Dies bedeutet jedoch nicht, dass Ihr NetApp -Konto nicht für den Support registriert ist. Sofern ein Benutzer des Kontos diese Schritte befolgt hat, wurde Ihr Konto registriert.</block>
  <block id="a8f62b208e5177a219f0b0d4ce88e0a9" category="paragraph">Wenn Sie bereits NetApp -Kunde mit vorhandenen Lizenzen und Seriennummern, aber _keinem_ NSS-Konto sind, müssen Sie ein NSS-Konto erstellen und es mit Ihrem NetApp Konsolen-Login verknüpfen.</block>
  <block id="fb9b6bbcab5fb396a13f67594a0ba1ee" category="list-text">Denken Sie daran, die Seriennummer des NetApp -Kontos (960xxxx) zu kopieren, die oben für das Feld „Seriennummer“ verwendet wurde. Dies beschleunigt die Kontobearbeitung.</block>
  <block id="40eff8559acd41057187b6cb11fa1919" category="list-text">Verknüpfen Sie Ihr neues NSS-Konto mit Ihrem NetApp Console-Login, indem Sie die folgenden Schritte ausführen<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="f335678326583cea28377216c5515221" category="paragraph">Sobald Sie über Ihr NetApp Support Site-Konto verfügen, verknüpfen Sie das Konto mit Ihrem NetApp Console-Login, indem Sie die folgenden Schritte ausführen<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="01e556e9ed381ddad48f5f248ea8c853" category="summary">Sie können das Planungscenter verwenden, um Informationen zu Ihrer aktuellen VMware-Umgebung hochzuladen.</block>
  <block id="549db19de828407c882fab2f54c0d91b" category="doc">Hochladen von VM-Inventardaten in die NetApp Workload Factory</block>
  <block id="549d0e83e0f77a058ecb115d751ef72a" category="paragraph">Bevor Sie einen Migrationsplan erstellen können, müssen Sie Ihre VM-Inventardaten hochladen.</block>
  <block id="d1b898a05a6055416cc6065195fac618" category="paragraph">Vom Planungscenter aus können Sie Ihre VM-Inventardaten hochladen, vorherige Inventardaten-Uploads anzeigen und eine Migration mithilfe eines beliebigen VM-Inventardatensatzes planen.</block>
  <block id="6c2c52acb8ece2370c8022ea7c978cb0" category="list-text">Wählen Sie *VM-Inventar hochladen*.</block>
  <block id="d3157fb0911e0c33c9adcedf0e1598ec" category="list-text">Wählen Sie die zu verwendende Datenerfassungsmethode aus:</block>
  <block id="56a20a27e57943bc4d91537b0e964977" category="list-text">Wählen Sie die Kachel *RVTools* und dann *Weiter*.</block>
  <block id="146ed9062a423c5bd8bd28bf1bddddf7" category="list-text">Geben Sie einen Namen für den VM-Inventardatensatz ein, den Sie erstellen möchten.</block>
  <block id="9d7b7237fe0e6c0060590b976bec53af" category="list-text">Wählen<block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> und wählen Sie die RVTools-Datei aus, die Sie exportiert haben.</block>
  <block id="3268d25ce0e47e87022d19706bd20155" category="list-text">Wählen Sie *Hochladen*.</block>
  <block id="560e42e6da9452e07ba03414df4da014" category="list-text">Wählen Sie *Fertig*.</block>
  <block id="eb9329f125d8f60376dd0c5db4756dce" category="open-title">Nutzung des Datensammlers (Detailplanung)</block>
  <block id="37785ea866c83b7102373035898ec3dc" category="list-text">Wählen Sie die Kachel *Datensammler* und dann *Weiter* aus.</block>
  <block id="ad06d6a9db9c9c92dec93d713679dfd3" category="paragraph">+ Das Skript gibt eine komprimierte Datei mit einem Zeitstempel im Namen im aktuellen Arbeitsverzeichnis aus.  Die ZIP-Datei enthält eine Liste aller VMs und ihrer Eigenschaften sowie ihre IOPS- und Durchsatzdaten.</block>
  <block id="8e086c2d314d468dd89d6daa6799971a" category="list-text">Wählen Sie die Kachel * Data Infrastructure Insights* und dann *Weiter*.</block>
  <block id="e2f9b3867eef3a3dbba1075f9820e6fa" category="list-text">Geben Sie den Mandantenendpunkt für Data Infrastructure Insights ein.</block>
  <block id="48906a9df092e9bbbda1b23addbfec4e" category="paragraph">Workload Factory sammelt Informationen von Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="0e9af612728e8fe530254295db8fb1b1" category="paragraph">Verwalten Sie Ihre hochgeladenen VM-Inventardaten vom Planungscenter aus oder erstellen Sie einen Bereitstellungsplan.</block>
  <block id="8acafb8a3a5cbcb7d593e03747953aaf" category="list-text"><block ref="8acafb8a3a5cbcb7d593e03747953aaf" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b50d74c83eb49509c626486ab1dcd93" category="inline-link-macro">Erstellen eines Amazon VMware Cloud-Bereitstellungsplans</block>
  <block id="25ffe7bbf5a93b387a6f3dd663be3fd0" category="list-text"><block ref="25ffe7bbf5a93b387a6f3dd663be3fd0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="40ca1aaeb941a45dbdcc05974bce77e2" category="inline-link-macro">Erstellen eines Bereitstellungsplans für den Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="d2e4b77590b84ac14e4cb5550fea6495" category="list-text"><block ref="d2e4b77590b84ac14e4cb5550fea6495" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f4c6ecd48e744d79b89e43dccb1cfe24" category="inline-link-macro">Erstellen eines Amazon EC2-Bereitstellungsplans</block>
  <block id="72be0a40b04bfa9c9e3046f0019c3e18" category="list-text"><block ref="72be0a40b04bfa9c9e3046f0019c3e18" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ced82174541d112041637e3fe596dc75" category="summary">Erfahren Sie, was es Neues bei der VMware-Migrationsberaterkomponente von Workload Factory gibt.</block>
  <block id="923f085b57b900c551d957c3a57f0f69" category="doc">Was ist neu bei NetApp Workload Factory für VMware?</block>
  <block id="992efefab3dd15099f5eff3f904d8df4" category="section-title">5. Oktober 2025</block>
  <block id="eaca86cb049fa7a7b6b37033cd1392ac" category="sidebar">Dokumentation zu NetApp Workload Factory für VMware</block>
  <block id="cd7f9479e1a150985f71ae0c23d536b2" category="sidebar">Manuelles Erstellen eines Bereitstellungsplans</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">NetApp Konsole</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">NetApp Datenservices</block>
  <block id="93ba13882942e9f41461a4867481e012" category="sidebar">Verwenden Sie das VMware-Planungscenter</block>
  <block id="98d4c7385c3e640287a91e3032b576c3" category="paragraph">BlueXP Workload Factory für VMware unterstützt jetzt Amazon Elastic VMware Service. Sie können Ihre lokalen VMware-Workloads manuell zum Amazon Elastic VMware Service migrieren, wodurch die Kosten optimiert werden und Sie mehr Kontrolle über Ihre VMware-Umgebung erhalten, ohne Ihre Anwendungen umgestalten oder auf eine neue Plattform umstellen zu müssen.</block>
  <block id="dcf522fe0928ea448e17a8ccb7b14d76" category="paragraph">NetApp Workload Factory unterstützt jetzt die automatische Bereitstellung und Einbindung Ihres Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisystems.  Auf diese Weise können Sie mit der Bereitstellung Ihrer VMs auf FSx für ONTAP -Dateisystemen beginnen, wenn die Migration zur Amazon EVS-Umgebung abgeschlossen ist.</block>
  <block id="74f9db7fefcf8c24332761c003d46a02" category="section-title">Einführung des VMware Workloads Planning Center</block>
  <block id="c1ed477ef5d58aa5d9931821badda717" category="paragraph">Mit BlueXP Workload Factory für VMware können Sie jetzt den Migrationsberater des Amazon Elastic VMware Service verwenden, um Ihre lokalen VMware-Workloads schnell zum Amazon Elastic VMware Service zu migrieren.  Nachdem Sie mit dem Migrationsberater einen Migrationsplan erstellt haben, wird dieser automatisch in der Liste der Migrationspläne im Planungscenter gespeichert.</block>
  <block id="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="paragraph"><block ref="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="24469e003440641648ff205b984a0ac7" category="doc">Einführung der Amazon Elastic VMware Service-Einstellungen im FSx for ONTAP Dateisystembereitstellungsassistenten</block>
  <block id="0e8989988334c8827a95bf9733f5311e" category="paragraph">Wenn Sie ein FSx for ONTAP Dateisystem zur Verwendung als externer NFS-Datenspeicher für Amazon Elastic VMware Service bereitstellen, können Sie nun die EVS-Umgebung auswählen, in der die Datenspeicher verbunden werden sollen.  Dadurch werden mehrere Felder im Bereitstellungsassistenten automatisch ausgefüllt, um den Bereitstellungsprozess zu vereinfachen.</block>
  <block id="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="paragraph"><block ref="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8bf32647108c4a28e744e9ba5a1683bf" category="section-title">Berechtigungsänderungen für VMware-Workloads</block>
  <block id="18a162715dca6df2cf24f0158d03bddd" category="paragraph">VMware Workloads bietet mehr Klarheit über die für bestimmte Aktionen erforderlichen Berechtigungen und eine höhere Granularität bei der Auswahl nur der benötigten Berechtigungen.  Wenn Sie Anmeldeinformationen hinzufügen, stehen Ihnen zwei Berechtigungsoptionen zur Auswahl, anstatt des bisherigen Berechtigungsmodells, das aus _nur_lesen_ und _lesen/schreiben_ bestand. Das neue Berechtigungsmodell unterteilt die Berechtigungsrichtlinien wie folgt:</block>
  <block id="0a015f0bd274c5e6c7a774ac18592871" category="list-text">_Ansicht, Planung und Analyse_: Sehen Sie sich den Bestand an EVS-Virtualisierungsumgebungen an, erhalten Sie eine fundierte Analyse Ihrer Systeme und entdecken Sie Einsparmöglichkeiten.</block>
  <block id="56522cb8a8b15eeca3868896cb875225" category="list-text">_Bereitstellung und Konnektivität von Datenspeichern_: Stellen Sie empfohlene VM-Layouts auf Amazon EVS-, Amazon EC2- oder VMware Cloud on AWS vSphere-Clustern bereit und verwenden Sie angepasste Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisysteme als externe Datenspeicher.</block>
  <block id="59371e7e2c46a6e1dae0e4d3224dd7ef" category="paragraph">Beim Hinzufügen von Anmeldeinformationen können Sie eine oder mehrere dieser Berechtigungsrichtlinien auswählen, je nachdem, welchen Zugriff Sie VMware-Workloads gewähren möchten.</block>
  <block id="b20b01e02162a68002ca1747d1bd3c10" category="inline-link-macro">Referenz zu den Berechtigungen der Workload Factory</block>
  <block id="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="paragraph"><block ref="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="62057df0ae6e346379f483246f31203b" category="list-text">*Migrationsplan speichern oder herunterladen*: Sie können jetzt einen Migrationsplan als PDF- oder CSV-Datei speichern oder herunterladen.  Wenn Sie einen Migrationsplan speichern, wird dieser Plan in Ihrem Workload Factory-Konto gespeichert.</block>
  <block id="ea61e2c2ff507048203824add1eb7c21" category="section-title">Überlegungen</block>
  <block id="8eea8cbef155daad5f0336e67b106d2f" category="list-text">Im Abschnitt „Amazon Elastic VMware Service-Einstellungen“ können Sie die EVS-Virtualisierungsumgebung auswählen, die mit den externen Datenspeichern verbunden werden soll.  Dadurch werden einige Felder automatisch mit den Best-Practice-Optionen für die Bereitstellung ausgefüllt.  Sie können diese Optionen nach Bedarf ändern.</block>
  <block id="4356903392007c85f8e73efe4347e2ff" category="list-text">Im Abschnitt „Amazon Elastic VMware Service-Einstellungen“ wählen Sie in der Liste „Umgebungs-ID“ die EVS-Umgebung aus, mit der die Datenspeicher verbunden werden sollen.</block>
  <block id="61f5a1ca1bc96422fa16bce675cee6a1" category="paragraph">Dadurch werden die folgenden Felder automatisch ausgefüllt:</block>
  <block id="5a27c4fb594c9f679329c31622b59a04" category="list-text">*VPC*</block>
  <block id="9fec24e9bf3c3f6b25e4def96d0b31cb" category="list-text">*Verfügbarkeitszone*</block>
  <block id="a5ede60043f381fbec4810d49c62a7e7" category="list-text">*Subnetz*</block>
  <block id="864acc0e479b0f497d42b56fec813833" category="list-text">Im Abschnitt *NFS-Datenspeicherzugriff* wird das Feld *EVS-Hostverwaltung (CIDR)* automatisch ausgefüllt, wenn Sie die Option *Nur EVS-Hostverwaltung* ausgewählt haben.</block>
  <block id="c2c2f4e306bee7cddb73a93d88e8f835" category="list-text">Im Abschnitt *Datenspeicher-Einbindungsoptionen* werden die Felder *EVS Cluster VMware vCenter Adresse* und *vSphere Administrator Credentials Secret ARN* automatisch ausgefüllt, wenn Sie die Einbindung von Datenspeichern in den EVS-Cluster ausgewählt haben.</block>
  <block id="7af379a5a0b7c9925c9cc49a5fe4102b" category="paragraph">In beiden Fällen können Sie den Fortschritt der Erstellung in CloudFormation überwachen.</block>
  <block id="640e753affbc0ed23602125bd47cf1a0" category="paragraph">Sie können einen Migrationsplan auswählen und ihn so konfigurieren, dass die VMs in die Amazon AWS-Umgebung Ihrer Wahl migriert werden.</block>
  <block id="0c47e3b364699e732be74fcfcd5fcb76" category="section-title">Erstellen Sie einen PDF- oder CSV-Bericht über einen Migrationsplan.</block>
  <block id="feb07457ab16b08e6759f9a102b74915" category="paragraph">Erstellen Sie einen PDF- oder CSV-Bericht mit den Details eines Migrationsplans.</block>
  <block id="ce7492243f67024ea27281293ef49ad2" category="list-text">Wählen Sie *Migrationspläne* aus.</block>
  <block id="ad4c2b0bf62cfb791914800c139d480c" category="list-text">Wählen Sie im Menü „Aktionen“ (...) den Migrationsplan aus, für den Sie einen PDF- oder CSV-Bericht erstellen möchten, und wählen Sie dann *Plan herunterladen (PDF)* oder *VM-Bericht herunterladen (CSV)*.</block>
  <block id="fae19c44f57cb307c986fe8aed636a86" category="list-text">Geben Sie einen Namen für den Bericht ein und wählen Sie *Speichern*.</block>
  <block id="71d503717b6e0e8fdefc91ea29f61bc2" category="list-text">Sie benötigen einen Benutzernamen und ein Passwort, um auf Workload Factory zugreifen zu können.  Falls Sie noch keinen Zugriff haben, erstellen Sie jetzt ein Konto.  Siehe die Anweisungen.<block ref="8d9a8b8727a696c09218527f7717c32e" category="inline-link-rx"></block> Die</block>
  <block id="6b220aa78c1cc96ebbf1f4b5bb3682d6" category="list-text">Optional können Sie den Migrationsplan als PDF- oder CSV-Datei exportieren, indem Sie oben rechts auf der Seite *Plan verwalten* und anschließend *Bericht herunterladen (.pdf)* oder *VM-Speicherbereitstellung herunterladen (.csv)* auswählen.</block>
  <block id="aedb7e102d3632d427ea9e76ff06651a" category="paragraph">Die .csv-Datei erstellt eine Übersicht aller im Migrationsplan enthaltenen VMs sowie der ihnen zugewiesenen Speichervolumes.</block>
  <block id="27c19be9febabd1e2fb82d7a39784f2d" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Anmeldeinformationen und Berechtigungen hinzufügen</block>
  <block id="51bf12717b370e03e3310859db67cac6" category="inline-link">Berechtigungsrichtlinien</block>
  <block id="936d666f131176683c1d6c00130dafc9" category="paragraph">Wählen Sie die<block ref="58aaeb1e36f031336cc27639db355451" category="inline-link-rx"></block> um Ihren Bedürfnissen gerecht zu werden.</block>
  <block id="611dad37557a2cb5ae289c5e019aed4c" category="paragraph">Wenn Sie keine Berechtigungen erteilen, können Sie mit Workload Factory for Databases beginnen, um teilweise fertiggestellte Codebeispiele zu kopieren.</block>
  <block id="ce8e7e98b5597e78e8fd7d6bc94729cb" category="inline-link">Anmeldeinformationen manuell zu einem Konto hinzufügen</block>
  <block id="89de75212fc10daeec1259e132f3752a" category="paragraph">Wenn Sie Berechtigungen erteilen möchten, müssen Sie Folgendes tun:<block ref="869f3c251b5d8f71098ec6e85e90e6d1" category="inline-link-rx"></block> Dies umfasst die Auswahl von Workload-Funktionen wie Datenbanken und KI sowie die Erstellung der IAM-Richtlinien für die erforderlichen Berechtigungen.</block>
  <block id="78a1fd3770ad9cba75be7a432485a77e" category="section-title">2. November 2025</block>
  <block id="50d2e9de63b2a2c16916c2f1b6818a38" category="paragraph"><block ref="50d2e9de63b2a2c16916c2f1b6818a38" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a64a69c3508f33cfd62281ba53751057" category="list-text">Laden Sie RVTools 4.4.2 oder höher herunter und installieren Sie es von<block ref="549b9bee8bb8949ccc74a6c46c4c0a8d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="862ba35dfdf3a7836d71ed579dfca3ec" category="paragraph">Siehe das Kapitel über „Befehlszeilenparameter“ im<block ref="cb13b358aa71a504b38a0472274f8ec0" category="inline-link-rx"></block> für weitere Details.</block>
  <block id="d6add28cedc07b8a80ae0bda37f86523" category="list-text">Laden Sie RVTools 4.4.2 oder höher herunter und installieren Sie es im<block ref="549b9bee8bb8949ccc74a6c46c4c0a8d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="33daaeb5c5025e30dc44f9f5bb7098a6" category="inline-link">Die RVTools-Dokumentation finden Sie im Abschnitt „Ressourcen“.</block>
  <block id="bc7e9c87828b6c8d46b8ee715cdad433" category="paragraph">Siehe das Kapitel über „Befehlszeilenparameter“ im<block ref="cba36d23348879ff4ac7b19a18786876" category="inline-link-rx"></block> für weitere Details.</block>
  <block id="c6e53b973f12d3e5f6edcac94bd4cafc" category="paragraph">Bevor Sie beginnen, sollten Sie ein Verständnis der :https://docs.netapp.com/us-en/workload-setup-admin/permissions-reference.html[Berechtigungen für NetApp Workload Factory^] haben.</block>
  <block id="ed642dbc1cfaad7c138d0206f75e0100" category="paragraph">im<block ref="bf6bdc955de5a25fe27ac07cc3dd7f22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3ef26b6ecf935dd06dce4ca8f1b4e86c" category="list-text">Laden Sie RVTools 4.4.2 oder höher von der Website herunter und installieren Sie es.<block ref="549b9bee8bb8949ccc74a6c46c4c0a8d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3863e26226a4a1c8c510cbf42f224905" category="inline-link">Die RVTools-Dokumentation befindet sich im Abschnitt „Ressourcen“.</block>
  <block id="aab95159d263780315dd964c73eaae67" category="paragraph">Siehe das Kapitel über „Befehlszeilenparameter“ im<block ref="bf8d7f7ef3081abb6d102edd73562460" category="inline-link-rx"></block> für weitere Details.</block>
  <block id="1e884770040a1369dfb00ff9fba06330" category="paragraph">Bei der Migration zu VMware Cloud können Sie den Migrationsberater verwenden, um Ihre aktuelle lokale vSphere-Umgebung in die VMware Cloud zu migrieren.</block>
  <block id="e738192b7a8dc90f6d5e566ceb909da3" category="doc">Berechnen Sie die Kosteneinsparungen durch die Migration zu Amazon Elastic VMware Service für bestimmte Regionen</block>
  <block id="d4a40d01192a627963ffd40503ef4713" category="paragraph">Sie können nun den Wert verschiedener Bereitstellungsoptionen für Ihre Cloud-Migration erkunden, den Aufwand für die Lösungsbewertung optimieren und sich eingehend mit Lösungen befassen, die das Potenzial haben, in der Cloud Mehrwert und Einsparungen zu bieten.</block>
  <block id="de480346f69aff69cc4e4e1e5d52ea98" category="paragraph">Sie können auch die Einsparungen an vCPU-Kernen überprüfen, die durch die Verwendung von FSx für ONTAP für eine EVS-Bereitstellung erzielt werden können.</block>
  <block id="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="paragraph"><block ref="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0031d357ae0128729164b1d7b297533b" category="paragraph">Im Bereich *Umgebungseinstellungen* können Sie Ihre EVS-Bereitstellungsregion auswählen und die TCO- und Einsparungsprognosen entsprechend anpassen.</block>
  <block id="66171c1365145e2d4c36586982cac308" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *Region* die EVS-Einsatzregion aus, um die Einsparungen zu berechnen.</block>
  <block id="6706b7bf4c170433cc0ab592c9e594f8" category="list-text">Wählen Sie unter *EVS-Abrechnungsplan* den Plan aus, den Sie nutzen.</block>
  <block id="74ce259d0d76a9e0cd46f6300bcc2371" category="list-text">Um den Migrationsberater zu verwenden <block ref="9c54a102b37172c71de5c1a9f4ba94d1" category="inline-link-macro-rx"></block> Wählen Sie für eine Amazon EVS-Umgebung die Option *EVS-Migration planen*.</block>
  <block id="815e75619b370a1b845eccec6979ed74" category="section-title">27. November 2025</block>
  <block id="5e3b7f958129022f75fe2931c55615b2" category="doc">Integration des KI-Assistenten auf der Startseite</block>
  <block id="65bcc541760e8f25e0281edbfdfbf7f3" category="paragraph">Auf der Startseite der Workload Factory-Konsole ist der KI-Assistent „Ask me“ integriert, mit dem Sie Fragen zu Ihrer eigenen Speicherlandschaft stellen, personalisierte Einblicke direkt aus Ihrer Umgebung erhalten und auf frühere Konversationen zurückgreifen können. Sie können mit „Fragen Sie mich“ interagieren, um Ihre Workloads zu verstehen, Probleme zu beheben und mehr über Workload Factory zu erfahren – alles, ohne die Konsole zu verlassen.</block>
  <block id="334f5b13a66630c66877aaf36ce24673" category="section-title">04. Januar 2026</block>
</blocks>